[
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 0, "balcony": 0, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 1, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Magn\u00edfica villa orientada al sur en la paradis\u00edaca isla de Formentera. rodeada de \u00e1rboles maduros en una enorme parcela de 3.700 m2 y con una excelente y tranquila ubicaci\u00f3n. en primera l\u00ednea y a escasos metros del mar. gozando de una total privacidad. Est\u00e1 situado en la mejor zona de la isla. en la playa de Migjorn. a 300 metros del mar. delante no hay construcciones pues es l\u00ednea mar\u00edtima terrestre. En esta villa el lujo y la calidad de los materiales utilizados se mezclan armoniosamente con un dise\u00f1o t\u00edpico balear y con el modo de vida distendido y amable de la exclusiva isla de Formentera. La propiedad se compone de una casa principal de 237 m2 y de 3 apartamentos independientes para invitados con un total de 138 m2. La casa principal se compone de dos plantas. En la planta baja. dos grandes salones con 2 chimeneas. con una enorme superficie acristalada que permite disfrutar de la luz natural y de las vistas. dos cocinas totalmente equipadas con barra americana. un despacho. un dormitorio. un cuarto de ba\u00f1o completo y dos terrazas al exterior. En la planta superior a la que se accede por unas preciosas escaleras blancas. encontramos dos espaciosos dormitorios cada uno con salida a una terraza. con vestidor. ventanales grandes y dos cuartos de ba\u00f1o completos. Los tres apartamentos de invitados se componen cada uno de un amplio. un dormitorio con su cuarto de ba\u00f1o completo y una bonita terraza. En el m\u00e1s amplio de ellos encontramos adem\u00e1s una chimenea acristalada. un vestidor y una cocina completa. Entre los elementos comunes tenemos algunos tan tan singulares como una piscina con hidromasaje en el jard\u00edn. cubierta por una p\u00e9rgola de madera. y otra piscina en la terraza. la televisi\u00f3n v\u00eda sat\u00e9lite. el sonido Bose. y wifi en todas las estancias de la casa. Todas las estancias de la casa y de los apartamentos est\u00e1n totalmente climatizadas frio / calor. Una propiedad de ensue\u00f1o enmarcada en la naturaleza tan particular de la isla de Formentera. con un estilo bohemio de lujo hacen de esta la mejor de las propiedades de bronceado paradis\u00edaco lugar. RRS.", "ad_last_update": "2020-05-20", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" V\u00e9nda des P\u00ed des Catal\u00e1 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "V\u00e9nda des P\u00ed des Catal\u00e1", "price": 2450000, "house_type": " Casa o chalet", "house_id": 89425345, "m2_real": 232, "room_num": 6, "bath_num": 6, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "energetic_certif": "no indicado", "num_images": 38, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/27/00/ae/771132730.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/28/fd/0d/771132731.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ca/72/f9/771132732.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ce/9b/5e/771132733.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7e/82/86/771132734.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2c/63/ab/771132735.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/52/c6/08/771132736.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/dd/84/b6/771132737.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5f/f6/ca/771132738.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/65/9c/81/771132739.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/61/3a/4d/771132740.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/73/d1/6b/771132741.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e0/9b/1f/771132742.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/10/5b/9f/771132743.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fa/09/ab/771132744.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/db/36/c8/771132745.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ed/b9/32/771132746.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6d/b6/64/771132747.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a9/46/49/771132748.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/cc/2e/e5/771132749.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e8/b0/c4/771132750.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b1/6e/8a/771132751.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/af/2e/a3/771132752.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a7/c7/60/771132753.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9b/e3/ac/771132754.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/dc/f1/d4/771132755.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/77/68/15/771132756.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9d/ec/ac/771132757.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/96/59/75/771132758.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1b/6d/72/771132759.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/82/7b/b7/771132760.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4c/4e/35/771132761.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/77/37/d8/771132762.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0a/82/25/771132763.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/76/f4/fb/771132764.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fb/e0/b9/771132765.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9a/52/19/771132766.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/af/a9/9b/771132767.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:49:51", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 1, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Bonito duplex en la mejor zona de la isla. Zona rodeada de naturaleza. relax y buen ambiente. .La casa consta de 2 habitaciones dobles. cada una con su ba\u00f1o completo. .Sal\u00f3n comedor con cocina. lavadero grande. .Casa muy luminosa y c\u00f3moda. Tiene dos grandes terrazas. La plaza de parking es de la comunidad. est\u00e1 situada junto a la puerta y se paga una peque\u00f1a cuota al a\u00f1o. El piso est\u00e1 totalmente amueblado con muebles de alta calidad en teka.", "ad_last_update": "2020-06-15", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Calle \u00c0ngela Ferrer, 2 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Calle \u00c0ngela Ferrer, 2", "price": 675000, "house_type": "D\u00faplex", "house_id": 89904000, "m2_real": 90, "room_num": 2, "bath_num": 2, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "sur", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "floor": "bajo exterior", "lift": 0, "num_images": 12, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5c/e9/95/778979310.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f4/03/11/778979311.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/05/4a/d8/778979319.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/90/e4/f6/778979321.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f4/7a/14/778979322.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e7/84/0e/778979655.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/aa/cd/96/778979667.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0e/07/0a/779029595.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/38/49/35/779029637.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6b/9e/d3/779029638.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/18/19/ac/779029641.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/20/be/f8/779029667.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:49:53", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 0, "balcony": 1, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 1, "active": 1, "ad_description": "Apartamento en planta baja con entrada independiente. El apartamento de 26 m2 construidos consta de un sal\u00f3n con sof\u00e1-cama para dos personas. una cocina abierta al sal\u00f3n y un ba\u00f1o con ducha. En el exterior tiene adem\u00e1s un peque\u00f1o balc\u00f3n de 8 m2. El edificio. situado en zona tranquila de Es Pujols. tiene acceso por calle asfaltada. consta de 3 plantas y tiene jard\u00edn comunitario. Muy cerca hay restaurantes y supermercados. La playa de Es Pujols est\u00e1 a 200m..Detalles:.\u2022Superficie construida apartamento: 26 m2.\u2022Sal\u00f3n-Dormitorio doble.\u2022Ba\u00f1o con ducha.\u2022Cocina abierta al sal\u00f3n.\u2022Balc\u00f3n con entrada individual.", "ad_last_update": "2020-06-03", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Xaloc ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Xaloc", "price": 235000, "house_type": "Piso", "house_id": 89755739, "m2_real": 26, "m2_useful": 21, "room_num": 1, "bath_num": 1, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "norte", "construct_date": 1984, "heating": "calefacci\u00f3n individual: bomba de fr\u00edo/calor", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "floor": "bajo exterior", "lift": 0, "num_images": 12, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b4/bc/dd/775723770.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/11/d8/76/775723771.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/62/4c/c0/775723772.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e7/24/cc/775723774.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5e/91/0f/775723767.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/94/39/2e/775723786.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/21/dc/e7/775723769.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b5/0f/d0/775723775.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1e/17/c2/775723788.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/24/7c/68/775723768.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6f/4b/11/775723773.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/bc/cd/6e/775723787.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:49:55", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 1, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Apartamento en formentera en una de las mejores playas de la isla els pujols  el apartamento esta a diez pasos del mar. cerca hay .todo lo necesario sin tener que coger coche solo desplazamientos a pie. ..Hay los mejores restaurantes de la isla. mercadillo por las noches. pero no hay ruidos ni salas de fiesta muy cerca del apartamento..No hay que coger coche pero si lo necesitan hay un parking subterr\u00e1neo delante de una preciosa plaza. delante de la casa..Es una zona con palmeras y muy tranquila..El precio esta rebajado su precio era de 320.000. en estos momentos esta 275.000 por traslado de residencia..Para mas informaci\u00f3n contactar con emma 0034 938429107 o bien 938429180 o. 610434571.", "ad_last_update": "2020-06-15", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Plaza Europa, 1 ", " Urb. Roca Plana ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Urb. Roca Plana", "loc_neigh": "Plaza Europa, 1", "price": 275000, "house_type": "Piso", "house_id": 89911730, "m2_real": 60, "room_num": 1, "bath_num": 1, "condition": "segunda mano/buen estado", "energetic_certif": "no indicado", "floor": "planta 1\u00aa exterior", "lift": 0, "num_images": 9, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/86/67/10/779154352.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fc/ff/bc/779154350.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b8/b3/05/779154432.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/10/7f/83/779154433.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3d/66/d7/779154435.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/bb/89/fe/779154351.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4b/f6/74/779154271.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/68/71/5d/779154434.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e1/a7/fd/779154353.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:49:57", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 1, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "GRAN OCASION PARA INVERSORES.villa ubicada en Formentera - la villa est\u00e1 a solo 900 metros de la playa..Superficie: total 309m2.terreno 2000 m2.El precio \u20ac 2.350. 000.ahora oferta ESPECIAL por vender pronto \u20ac 1.650. 000 .Web Casa UNO.", "ad_last_update": "2020-06-14", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Camino De Sa Pujada, 4660 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Camino De Sa Pujada, 4660", "price": 1650000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 89136651, "floor": "2 plantas", "m2_real": 309, "room_num": 7, "bath_num": 3, "ground_size": 2000, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "oeste", "num_images": 31, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/40/c4/27/764310337.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c9/50/6e/764310340.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e3/4c/61/764310339.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/38/7a/b5/764310335.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/af/48/d9/764310338.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c3/12/1a/764310334.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a2/5c/4f/764310341.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b0/6e/66/764310332.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5d/7b/64/764310333.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/44/fb/18/764310353.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/02/b8/28/764310354.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/36/e4/66/764310356.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ae/ef/e5/764310355.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/95/07/25/764310349.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a1/b8/39/764310352.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9b/a7/75/764310348.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c1/56/34/764310336.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/df/9c/69/764310344.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/85/6f/e6/764310366.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/63/57/8e/764310235.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/31/ec/6c/764310343.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f0/0e/28/764310346.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b9/54/51/764310345.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2c/15/05/764310155.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e3/b7/2a/764310342.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/89/13/07/764310154.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/23/30/05/764310350.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a4/7c/f8/772074433.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ba/e2/eb/772074228.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9a/a8/1c/764310351.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d2/c0/62/764310347.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:49:59", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 1, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Esta finca est\u00e1 divisa en una casa principal \u2013 distribuida como una finca antica un estudio separado. muy amplio patio interior (vallado con un muro alto). un garaje y una terraza abierta con barbacoa..Casa principal (87 m2). 2 dormitorios. amplio sal\u00f3n con comedor y chimenea. cocina separada con propio acceso a una terraza cubierta. ba\u00f1o. aseo separado. terraza cubierta (16 m2).Estudio (70 m2). muy amplio sal\u00f3n-comedor con chimenea y rincon dormitorio (estilo Loft). cocina separada. ba\u00f1o. terraza cubierta (18 m2). acceso via patio interior.Patio interior (85 m2). completamente vallado por un muro (apr. 2 m de altura).Garaje (30 m2).La finca est\u00e1 conectada a la electricidad de la red. suministro de agua via 2 cisternas. Acceso f\u00e1cil via camino asfaltado. Dispone tambi\u00e9n de accesso privado via camino de S\u2019Abeudareta (Chezz Gerdi).", "ad_last_update": "2019-10-25", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Carretera a Sa Punta Prima II, 3549 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Carretera a Sa Punta Prima II, 3549", "price": 1595000, "house_type": " Finca r\u00fastica", "house_id": 82848218, "floor": "1 planta", "m2_real": 156, "room_num": 3, "bath_num": 2, "ground_size": 3730, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "norte, oeste", "heating": "calefacci\u00f3n individual: el\u00e9ctrica", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 23, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/42/3c/93/606328846.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ac/6d/46/606328844.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7b/13/7a/606328453.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/84/56/35/606328452.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/08/45/fb/606328454.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/43/4e/3e/606328420.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8d/2a/32/606328419.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c0/ef/a9/606328459.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/51/e9/53/606328455.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5b/1a/35/606328465.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5b/9d/63/606328464.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/34/7e/09/606328462.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8a/b6/bd/606328466.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b7/2f/be/606328469.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f2/c3/c6/606328467.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f1/db/19/606328422.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/da/5f/0d/606328468.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f3/62/e4/606328473.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/48/65/0b/606328474.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/80/e7/fa/606328472.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/36/c0/c1/606328485.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/16/2a/56/606329175.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ba/ff/12/606329176.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:50:01", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 1, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Casa en el campo. en zona muy tranquila. bien decorado y con \u00f3ptimos acabados. dispuesta sobre dos planes: en planta baja una terraza a la entrada destinada a sal\u00f3n veraniego y con acceso a la cocina. equipada totalmente y muy amplia. dos dormitorios. un matrimonial y un doble. un ba\u00f1o completo de .ba\u00f1era. En la planta superior. con entrada independiente. una tercera habitaci\u00f3n matrimonial. muy amplia. con grandes y espaciosos armarios empotrados. una terraza con rinc\u00f3n chill out y un ba\u00f1o completo de ducha. Todas las habitaciones se asoman al jard\u00edn donde encontramos un rinc\u00f3n equipado por almuerzos y cenas y d\u00f3nde se encuentra el anexo. con entrada independiente de la casa principal. un ba\u00f1o completo y una habitaci\u00f3n matrimonial con rinc\u00f3n cocci\u00f3n. La casa posee una licencia tur\u00edstica activa. valor a\u00f1adido importante en cu\u00e1nto permite poder disfrutar de una renta durante toda la estaci\u00f3n veraniega. con todas las ventajas de la zona de Punta Prima y su cercan\u00eda a los pueblecitos de Es Pujols y a San Ferran y por lo tanto a todos los servicios.", "ad_last_update": "2019-07-01", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Camino de Can Joan de Sa Punta s/n ", " Urb. PUNTA PRIMA ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Urb. PUNTA PRIMA", "loc_neigh": "Camino de Can Joan de Sa Punta s/n", "price": 1100000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 40485065, "floor": "2 plantas", "m2_real": 147, "room_num": 4, "bath_num": 3, "ground_size": 1000, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "este", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 53, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9b/ca/0a/652846899.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a8/7f/bc/652848056.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a6/ef/96/652846860.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/db/2a/5e/652843459.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0a/6b/b9/652846861.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7c/b3/b3/652846866.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b9/ba/cc/652846862.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/34/5a/8b/652846867.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7c/58/36/652846865.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8f/77/a2/652846874.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/82/8d/8e/652846876.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/35/23/fe/652846877.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2a/a0/d4/652846875.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/57/89/3e/652846873.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a8/b2/cb/652846870.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/32/59/1d/652846907.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f6/2b/3a/652846911.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5a/b0/04/652846888.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ed/8c/c9/652846889.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/86/d7/79/652846894.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/79/82/2b/652846869.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/63/74/b7/652846878.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/42/b7/01/652846901.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/90/ca/96/652846903.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b2/3c/f0/652846881.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/83/58/b0/652846880.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/70/31/79/652846897.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/58/ef/32/652846896.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a3/d3/75/652846887.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b9/14/27/652846905.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a4/1e/01/652846909.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/10/b4/b2/652846910.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7c/a3/c6/652846902.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/62/a0/56/652846893.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/bc/bc/92/652846879.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/75/85/d8/652846900.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4c/4e/7c/652846883.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b6/d7/25/652846886.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/27/39/2c/652846898.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/67/bb/d0/652846895.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6e/db/d6/652846885.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3e/3b/5d/652846871.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/77/59/ec/652846904.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ca/4e/f9/652846882.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/39/d9/da/652846872.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c8/89/38/652846906.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4d/91/36/652846912.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f5/a5/37/652846884.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b9/82/ae/652846908.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/35/dd/17/652847006.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d1/a9/ef/652847018.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/60/13/88/652858552.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/63/12/42/652858821.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:50:03", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 1, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Casa tranquila en el camino de Es Brolls. en buen estado. 183m2 de construcci\u00f3n. 4 dormitorios. 3 ba\u00f1os. patio interior. sal\u00f3n con chimenea. sala comedor. dos plantas. terrazas. garaje con ventanas. electricidad. estupendas vistas a S. Estany Pudent. Es Vedr\u00e1. Ibiza etc... Todo sobre una parcela de 2.000m2 totalmente vallado.. En planta baja se encuentran tres dormitorios. 2 ba\u00f1os. cocina. patio interior. sal\u00f3n con chimenea. sala comedor. terrazas y un gran jard\u00edn aut\u00f3ctono con savinas. mimosas. pinos y una vista muy rom\u00e1ntica. En primera planta encontramos un estudio (cocina. ba\u00f1o. sal\u00f3n y dormitorio con dos terrazas y a\u00fan mejor vista que la planta baja. con entrada totalmente independiente. .Necesita peque\u00f1as reformas.", "ad_last_update": "2020-06-06", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Venda De Es Brolls s/n ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Venda De Es Brolls s/n", "price": 1150000, "house_type": " Finca r\u00fastica", "house_id": 87246576, "floor": "2 plantas", "m2_real": 183, "m2_useful": 166, "room_num": 4, "bath_num": 3, "ground_size": 2000, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/para reformar", "orientation": "este, oeste", "construct_date": 1983, "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 33, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/81/94/cf/715763883.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d1/9b/f4/715764072.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/cf/31/e8/715764112.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e1/6e/af/715764265.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2b/52/03/715764376.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ba/00/5e/715764472.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f3/f3/0e/715764589.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/67/8a/16/715764908.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f9/87/08/715765055.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e0/72/24/715765199.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b4/26/b4/715765289.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/84/eb/bd/715765468.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3c/f7/bc/715765672.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/de/4b/f2/715765764.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/bb/b2/7d/715765885.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/72/df/ae/715766009.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b8/e2/b0/715766073.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5e/7d/e7/715766134.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/58/53/33/715766167.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/24/02/23/715766165.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1e/ee/79/715766348.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/cc/c1/2e/715766477.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3a/27/95/715766551.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a7/4b/28/715766593.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7f/05/d0/715766736.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/24/8e/0d/715766774.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/57/7c/dd/715766855.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7f/c9/10/715766921.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f7/1c/b3/715767114.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f3/84/fc/715767224.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d2/8f/6e/715767248.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/45/81/dc/715767341.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/bf/20/d3/715767443.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:50:06", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 1, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "2 hab. dobles + 1 hab. con 2 camas indivuduales. 1 ba\u00f1o completo con ducha + 1 ba\u00f1o completo con ducha/ba\u00f1era y bidet. Parking incluido. exterior. a pie frente de la vivienda. Incluye decoraci\u00f3n y mobiliario completo de importaci\u00f3n balinesa aut\u00e9ntica. AA en sala y habitaciones. Smart TV Led 32. ADSL. Terraza con toldo. cara suroeste con vista a campos y bosque. entrada desde calle. Terraza cara noreste con toldo. con vista al mar y con ducha exterior.", "ad_last_update": "2020-06-06", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" La Mola s/n ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "La Mola s/n", "price": 610000, "house_type": "D\u00faplex", "house_id": 84159986, "m2_real": 91, "m2_useful": 90, "room_num": 3, "bath_num": 2, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "heating": "calefacci\u00f3n individual: el\u00e9ctrica", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "floor": "planta 1\u00aa exterior", "lift": 0, "num_images": 18, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d5/c6/da/633060746.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d0/09/70/633060748.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e8/4a/4f/633060750.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/19/12/06/633060749.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ce/15/68/633060747.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/65/58/83/633060764.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9d/91/58/633060742.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c2/f9/66/633060743.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ff/20/22/633060745.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ed/5d/b9/633060754.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/39/0c/41/633060751.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e9/a8/d8/633060753.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6b/9e/d9/633060732.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/bb/d3/e7/633060756.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/00/b2/4e/633060752.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/85/9a/50/633060765.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/64/8c/a7/633060755.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/af/6f/23/633061146.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:50:08", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Casa en Punta Prima en un lugar privilegiado y con grandes posibilidades..El cuerpo principal cuenta con tres dormitorios y dos cuartos de ba\u00f1o completos..La estructura del garaje tiene 50m2 y est\u00e1 preparada para ser reconvertida en un estupendo apartamento independiente con todas sus comodidades para sus amigos o invitados..Es una gran oportunidad para comprar y arreglar completamente conforme a sus preferencias..En su terreno de casi 2000 m2 su paisajista podr\u00e1 hacer el dise\u00f1o m\u00e1s apropiado para darle un toque totalmente personalizado..Se encontrar\u00e1 a tan s\u00f3lo 3 minutos en coche de Es Pujols y a 5 minutos de San Fernando. y sin ning\u00fan tipo de contaminaci\u00f3n ac\u00fastica o visual a su alrededor..Para los fan\u00e1ticos de la astronom\u00eda. el senderismo o trecking. buceadores o amantes del yoga.. . no dejen de venir a visitar esta propiedad. Podr\u00e1n descubrir su nuevo espacio en esta maravillosa isla de Formentera donde no s\u00f3lo disfrutar de su pasi\u00f3n. sino de poder saborearla de una manera que s\u00f3lo esta atm\u00f3sfera le puede ofrecer..Un proyecto fant\u00e1stico. ilusi\u00f3n y el objetivo de conseguir la casa que siempre so\u00f1\u00f3 en Formentera.", "ad_last_update": "2019-08-03", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Camino de Can Joan de Sa Punta ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Camino de Can Joan de Sa Punta", "price": 1750000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 86462297, "m2_real": 250, "m2_useful": 105, "room_num": 3, "bath_num": 2, "ground_size": 1986, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "construct_date": 1978, "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 28, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/46/03/49/694288456.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f5/20/a7/694288458.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a9/ea/ea/694288462.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0b/85/db/694288461.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/55/b3/f4/694288460.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8c/55/2b/694288459.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/51/f1/fd/694288465.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9c/f3/50/694288470.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f2/af/ec/694288464.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/80/e3/92/694288467.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e2/90/3b/694288468.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a3/34/d2/694288466.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/aa/43/5d/694288469.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6b/1a/90/694288472.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2b/20/0c/694288471.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/09/97/65/694288473.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ab/d2/63/694288493.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fc/e4/e6/694288494.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2c/cf/8e/694288490.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6e/99/91/694288492.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f5/fc/82/694288491.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6a/71/98/694288489.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/84/3f/79/694288487.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fd/1c/98/694288488.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e0/31/a5/694288484.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e2/3e/29/694288485.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c2/49/18/694288483.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8b/26/7d/694288486.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:50:10", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Casa unifamiliar a las afueras de San Francesc ( Ses Feubietes) con 3.604 m\u00b2 de terreno con jard\u00edn. divida en 6 suites independientes:.5 suites con ba\u00f1o. terraza y entrada independiente.1 suite con living. cama de matrimonio. chimenea. ba\u00f1o. terraza amplia. entrada .independiente..Todas las suites han sido reformadas. bien decoradas. rodeadas de un amplio jard\u00edn..Optima oportunidad para aprovechar la casa entera disfrutando de sus espacios independientes. en una zona tranquila y en un ambiente acogedor y confortable.", "ad_last_update": "2020-05-08", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Camino de Migjorn II ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Camino de Migjorn II", "price": 1150000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 35060213, "floor": "1 planta", "m2_real": 210, "room_num": 6, "bath_num": 6, "ground_size": 3604, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "sur", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 33, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f7/c8/d3/596639872.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c7/0f/4c/174262408.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9d/fa/f3/174266976.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/cd/03/30/174268071.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/52/8d/cf/174268184.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/18/79/81/174268793.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/07/b7/dc/174268086.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/74/ba/34/174268128.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/99/13/f9/174268392.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fb/37/a7/174268510.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fb/69/12/174268608.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c5/af/a4/174268835.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/10/0e/15/174269016.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f6/72/00/174271457.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1d/ca/a1/174269106.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fd/b4/55/174269156.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/db/f0/bc/174269317.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5b/1f/03/174269465.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ae/e6/3a/174269548.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4c/4e/fc/174269590.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0f/ac/2a/174269611.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/95/3f/c0/652876803.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e5/b6/6e/174270594.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4e/64/57/174270808.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5e/d9/0e/174270819.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1f/0f/db/174271221.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6a/07/24/174270685.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/cf/32/0f/652867288.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/02/41/b4/174271333.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/93/0f/3d/174271463.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b1/2f/d0/652868697.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ec/55/30/652866566.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8a/10/8c/652874072.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:50:12", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Villa sita en la zona de cala enbaster. rodeada de verde y tranquilidad. con jard\u00edn bien cuidado. terrazas. zona bbq. chill out decorado con mesa y sof\u00e1s. ba\u00f1o exterior con ducha. la casa se distribuye en dos niveles. en planta baja dos habitaciones dobles. un ba\u00f1o completo de ducha. dos habitaciones de matrimonio. una con ba\u00f1o en suite y salida al jard\u00edn..En la planta superior la zona de d\u00eda. con living y sof\u00e1s dobles. cocina a la vista y totalmente equipada. y terraza cubierta con comedor y muy buena vista al mar y La Mola.", "ad_last_update": "2020-03-18", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" localidad Cala Envaster ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "localidad Cala Envaster", "price": 1500000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 82363591, "floor": "2 plantas", "m2_real": 170, "room_num": 4, "bath_num": 3, "ground_size": 2000, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "este", "heating": "calefacci\u00f3n individual", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 22, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2e/3d/1f/613904361.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/97/b2/55/596646199.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/18/1b/8f/596646230.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ba/31/82/596646214.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ef/36/35/596646172.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1d/14/c6/761185219.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0c/54/9d/761185212.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d8/9a/48/761185209.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a7/c9/cd/761185210.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e1/d2/00/761185232.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9e/f3/b5/761185211.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6e/47/47/596648260.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/90/id.pro.es.image.master/7a/17/19/761185231.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/39/2a/fa/596648314.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b0/e0/1d/596646340.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f2/c0/5d/596646309.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0d/f6/28/596646358.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/bc/90/2e/596646413.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/15/fe/64/596645942.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/df/40/8a/596646323.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/37/9f/54/699216900.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/43/b8/54/699216918.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:50:43", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 1, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Preciosa casa t\u00edpica de Formentera construida en piedra natural que tiene un apartamento separado e independiente para alquilar. El terreno es un gran jard\u00edn con plantas aut\u00f3ctonas de la isla. .Ha sido reformada hace a\u00f1os. manteniendo la est\u00e9tica tradicional. Tambi\u00e9n dispone de varios trasteros que son aptos para transformarlos en 2 a 5 habitaciones m\u00e1s de las que hay..La casa tiene un gran sal\u00f3n con chimenea. una cocina separada. un ba\u00f1o y un dormitorio grande que se podr\u00eda dividir en dos. Adem\u00e1s cuenta en el exterior con varias terrazas..El apartamento. que tiene entrada separada e independiente. tiene su propia cocina. un ba\u00f1o. un sal\u00f3n. un dormitorio doble y una terraza..Ambas construcciones tienen LICENCIA TURISTICA PARA ALQUILERES. Los ingresos por alquileres son de entre 45.000 \u20ac y 60.000 \u20ac por temporada..Est\u00e1 situada en una zona central de la isla. cerca de San Francisco. y tiene buen acceso por calle asfaltada..El precio de venta es negociable.", "ad_last_update": "2019-07-17", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" v\u00e9nda des p\u00ed des catal\u00e1 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "v\u00e9nda des p\u00ed des catal\u00e1", "price": 1500000, "house_type": " Casa rural", "house_id": 33810667, "floor": "1 planta", "m2_real": 211, "m2_useful": 204, "room_num": 2, "bath_num": 2, "ground_size": 2621, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "sur, este", "construct_date": 1940, "heating": "calefacci\u00f3n individual: el\u00e9ctrica", "num_images": 24, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f6/ae/7b/153035521.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/cf/a7/5e/153035371.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ed/b2/40/153035352.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/06/4c/a5/153035360.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/99/c2/ce/153035522.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5c/af/c2/153035519.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a0/29/72/153035516.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/de/85/8b/153035520.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c1/75/1d/153035361.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9d/71/24/153035364.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/56/d3/07/153035359.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0e/b6/b7/153035372.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/22/d9/88/153035357.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d1/30/fa/153035356.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/77/39/ba/153035370.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d4/9a/dd/153035379.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b1/79/8a/153035373.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/55/1c/ca/678182254.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/97/27/76/678182255.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/66/22/94/678182565.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/bb/74/8b/678183313.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/49/2d/e9/678184232.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1c/6a/92/678185019.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/78/42/0f/678185020.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:50:57", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Casa cerca de San Ferran y de todo tipo de comercios y servicios..Ideal como inversi\u00f3n en Formentera para disfrutar de tranquilidad y a pocos kil\u00f3metros de las playas..Distribuida en 4 habitaciones con armarios. una de ellas con salida al exterior y terraza. cocina independiente amueblada con salida a la terraza. lavadero. ba\u00f1o. aseo. sal\u00f3n comedor con terraza. cisterna. anexo y jard\u00edn con \u00e1rboles frutales..Tambi\u00e9n tiene 4.800m2 de terreno r\u00fastico a pocos metros de la casa para posibilidad de cultivo propio.", "ad_last_update": "2020-06-01", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Calle Sant Ferran ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Calle Sant Ferran", "price": 750000, "house_type": " Casa rural", "house_id": 89726452, "floor": "1 planta", "m2_real": 167, "m2_useful": 155, "room_num": 4, "bath_num": 2, "ground_size": 1575, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "sur", "construct_date": 1970, "heating": "calefacci\u00f3n individual: bomba de fr\u00edo/calor", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 15, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7c/3b/d4/775057713.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b5/c3/12/775057714.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/59/fd/d4/775057715.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b2/3a/b5/775057702.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/54/b1/2e/775057718.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6d/86/b3/775057716.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/51/62/f2/775057717.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6e/3b/f2/775057765.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/43/3a/d0/775057908.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ab/f4/12/775059554.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fb/10/96/775059545.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f4/61/13/775059587.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/04/6b/8a/775059588.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ba/98/65/775059740.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7e/fd/27/775059782.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:51:00", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 1, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "A great occasion to acquire a beautiful Country House (Finca) situated a quick stroll from the main village of Formentera. SantFrancesc. The property includes 3 bright and spacious double bedrooms. one with en-suite. kitchen/dining room withintegrated appliances. large living room with fire place and a very practical utility room with washer/drier machine. A very spacious terrace includes beds and tables for relax and sunbathing. A stunning all around 3.800 sqm garden with built bbq makes this extraordinary town house an excellent holiday home for the perfect vacation. Completed with double garage with automatic doors. Air conditioning all around. The house is sold fully furnished with high standard quality furniture.", "ad_last_update": "2020-02-05", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Venda Des Pi Des Catala s/n ", " Urb. Sant Francesc ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Urb. Sant Francesc", "loc_neigh": "Venda Des Pi Des Catala s/n", "price": 1500000, "house_type": " Casa rural", "house_id": 30525327, "m2_real": 200, "m2_useful": 176, "room_num": 3, "bath_num": 3, "ground_size": 3800, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "sur", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 20, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d1/e2/04/610601125.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2f/f8/39/610602097.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4d/52/95/610599823.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/27/4d/67/610599787.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/69/03/c7/610599558.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4b/80/9c/610600013.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/60/8f/7e/610600082.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3c/cf/6a/610600171.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/29/0d/11/610600237.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/de/07/3a/610600417.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/28/a5/66/610600476.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6a/c6/38/610600489.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f9/ae/16/610601197.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/76/ca/89/610601210.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ac/9a/62/610601243.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/bc/3f/90/610601245.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/df/1f/05/610601290.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/dc/7c/4c/652879422.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/48/67/75/687746488.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/34/88/fb/687746487.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:51:04", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 1, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": ". Villa ubicada en Ca Mar\u00ed. con un gran terreno y cerca de la costa de Mitjorn. estos son dos edificios. la casa principal con una sala de estar muy amplia y una chimenea. una cocina totalmente equipada. tres dormitorios y dos ba\u00f1os. La casa est\u00e1 rodeada por dos hermosas terrazas con vistas al jard\u00edn. donde se encuentran la zona de barbacoa y la piscina. La dependencia adyacente tiene una habitaci\u00f3n doble con ba\u00f1o. una cocina / sala de estar y gracias a la entrada independiente goza de privacidad..La ubicaci\u00f3n de la propiedad. teniendo en cuenta los alrededores y la proximidad al mar. dan un valor agregado significativo a la villa.", "ad_last_update": "2019-07-03", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" ca mari s/n ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "ca mari s/n", "price": 2980000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 86149274, "m2_real": 263, "m2_useful": 260, "room_num": 4, "bath_num": 3, "ground_size": 15000, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "sur", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 17, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f6/e9/72/685003858.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/32/eb/b0/685003857.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/45/5c/67/685003862.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/58/c4/48/685003861.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a2/f8/24/685003859.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8f/e0/93/685003864.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2a/ce/22/685003865.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/90/f4/3c/685003863.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/85/7f/9c/685003866.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/54/ce/eb/685003867.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f9/00/59/685003868.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/bd/d6/c7/685003869.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/42/98/6e/685003871.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/37/19/3d/685003870.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1d/99/54/685003872.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/da/08/b0/685003873.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fb/af/4f/685003982.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:51:06", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 1, "active": 1, "ad_description": "Apartamento en planta baja con terraza. El apartamento de 40 m2 construidos consta de un sal\u00f3n con sof\u00e1-cama para dos personas. una cocina abierta al sal\u00f3n. un comedor. un dormitorio con dos camas y un ba\u00f1o con ducha. En el exterior tiene adem\u00e1s una peque\u00f1a terraza de 8 m2 y una plaza de parking. El edificio. situado en zona tranquila entre San Fernando y Es Pujols. tiene acceso por calle asfaltada y consta de 12 viviendas mas 3 garajes. Muy cerca hay un restaurante y un supermercado. La playa mas proxima es la de Es Pujols a 1.5 km. Posibilidad de comprar un garaje de 17 m2. de 1 plaza. situado en la misma finca.", "ad_last_update": "2020-06-05", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Carretera a Sa Punta Prima II ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Carretera a Sa Punta Prima II", "price": 295000, "house_type": "Piso", "house_id": 88095707, "m2_real": 40, "m2_useful": 33, "room_num": 1, "bath_num": 1, "garage": "plaza de garaje por 15.000 \u20ac adicionales", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "sur, este", "construct_date": 1974, "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "floor": "bajo exterior", "lift": 0, "num_images": 15, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8e/b0/da/738490443.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5a/60/48/738490445.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ff/70/38/738490457.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/de/2d/1b/738490458.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/bd/1e/08/738490444.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/42/3c/a8/738490456.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/30/fa/87/738490459.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1f/c6/df/738490454.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/da/34/42/738490451.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/20/61/bb/738490453.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ab/35/29/738490452.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c9/91/27/738490425.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/16/15/da/738490455.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/cc/f5/ef/738490466.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b9/08/5b/738494787.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:51:07", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 0, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 1, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "\u00c1rea de terreno aprox. : 3.696 metros cuadrados.Hermosa propiedad vallada y encarnada con \u00e1rboles centenarios. en la mejor y muy tranquila ubicaci\u00f3n. En el jard\u00edn. hay una ba\u00f1era de hidromasaje cubierta. que le invita a relajarse. La playa. Playa Mitjorn. est\u00e1 a unos 300 mtr. . La siguiente ciudad San Francisco es de 3 km. accesible a trav\u00e9s de una carretera bien pavimentada..total de la casa principal y la casa de hu\u00e9spedes:.\u00c1rea aprox. : 375 metros cuadrados.Cocina: 2x.Sala de estar: 2x.Comedor 1x.Dormitorio: 6x.Ba\u00f1os con ducha: 6x.Oficina: 1x.Trasteros: 3 x.Vestidor: 2x.Terrazas: 7x.Chimenea con chimenea acristalada: 3x.Precio de venta: 2.200. 000. - \u20ac.Casa principal con planta baja y primer piso..\u00c1rea aproximada: 237 metros cuadrados.Cocina: 1x.Sala de estar: 1x.Comedor: 1x.Dormitorio: 3x.Ba\u00f1os con ducha: 3x.Oficina: 1x.Trasteros: 3x.Vestidor: 1 x.Terrazas: 4 x.Chimenea con chimenea acristalada: 2 x.Construido: 1981.Renovaci\u00f3n del n\u00facleo 2017.En la renovaci\u00f3n central realizada en 2017. se reubicaron todas las tuber\u00edas de agua y alcantarillado y se renov\u00f3 toda la instalaci\u00f3n el\u00e9ctrica..TV satelital: si.Tel\u00e9fono y wifi: si.Sistema de sonido: BOSE.Piscina: si.Espesor de la pared: 50 cm.Todas las ventanas y puertas aseguradas con rejas..Cisterna con una capacidad de aprox. 40.000 litros.Piscina de hidromasaje en el jard\u00edn. cubierta.Casa de huespedes.\u00c1rea aprox. : 138 metros cuadrados.Cocina: 1 x.Sal\u00f3n-comedor: 1 x.Dormitorio: 3 x.Ba\u00f1os con ducha: 3 x.Vestidor: 1 x.Terrazas 3 x.Chimenea con chimenea acristalada: 1 x.Aires acondicionados: si.Piscina: s\u00ed.Construido: 2002.Renovaci\u00f3n del n\u00facleo 2017.En la renovaci\u00f3n central realizada en 2017. se reubicaron todas las tuber\u00edas de agua y alcantarillado y se renov\u00f3 toda la instalaci\u00f3n el\u00e9ctrica..TV satelital: si.Antena TV: si.Tel\u00e9fono y wifi: s\u00ed.", "ad_last_update": "2020-05-27", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "", "price": 2200000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 89324632, "floor": "1 planta", "m2_real": 230, "m2_useful": 200, "room_num": 4, "bath_num": 3, "ground_size": 3696, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "sur, oeste", "construct_date": 1981, "num_images": 47, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/61/d6/24/769020600.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/40/5c/e9/769020613.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6d/f0/1c/769020634.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/45/ca/9c/769020640.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/93/44/d2/769020614.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4a/27/37/769020608.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a0/c2/bb/769020630.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/55/b1/24/769020646.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/94/35/4a/769020618.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/96/54/48/769020601.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ec/ea/62/769020627.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3c/25/bc/769020612.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/41/fe/fd/769020638.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/30/e5/58/769020628.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/43/1d/72/769020599.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9b/ff/fd/769020585.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a0/4c/54/769020624.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fb/c1/d1/769020602.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/82/e7/c8/769020620.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f0/05/46/769020616.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a4/bb/fc/769020604.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5f/66/b5/769020609.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b0/74/03/769020629.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/94/f9/b8/769020603.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/76/29/f9/769020617.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/19/d3/32/769020607.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/20/8c/34/769020626.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c4/88/13/769020621.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f0/e6/1b/769020619.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3a/2d/3c/769020605.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ce/7d/93/769020611.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4c/0c/67/769020615.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/28/74/d4/769020635.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/69/34/ca/769020636.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5c/99/0a/769020631.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9f/57/a0/769020610.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4d/57/44/769020622.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/57/ea/1b/769020637.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3d/24/4b/769020642.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/39/07/d3/769020632.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/27/75/71/769020633.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/91/f4/1a/769020641.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/08/9e/b9/769020625.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5c/ba/be/769020647.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/cf/6d/80/769020623.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e2/90/eb/769020639.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/86/6a/bd/772241479.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:51:09", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 1, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Casa en el campo. 2 dormitorios. sal\u00f3n con chimenea terraza cubierta y terraza abierta sobre un terreno de 1200m2. todo vallado. zona muy tranquila. cerca de las hermosas playas de Formentera y sus peque\u00f1as poblaciones.", "ad_last_update": "2020-06-06", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Venda des Moli de S,estany s/n ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Venda des Moli de S,estany s/n", "price": 850000, "house_type": " Finca r\u00fastica", "house_id": 87709807, "floor": "1 planta", "m2_real": 130, "m2_useful": 120, "room_num": 2, "bath_num": 1, "ground_size": 1200, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "oeste", "construct_date": 1980, "heating": "calefacci\u00f3n individual: gas propano/butano", "num_images": 24, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/66/f3/97/729086354.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0f/8b/3c/729086845.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2c/0e/3d/729087206.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3f/e5/d5/729087562.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a9/4e/ff/729088425.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/20/58/e0/729088805.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a0/5e/e1/729088881.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a0/fe/95/729088958.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/55/14/ce/729089081.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7f/88/3c/729089191.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/99/28/6c/729089308.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/52/03/61/729089338.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/41/4a/fc/729089360.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1b/b0/8d/729089423.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a0/ba/81/729089494.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/90/11/ab/729090651.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c3/c0/a7/729090727.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/63/e9/08/729090801.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/84/21/6b/729090889.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/50/e0/28/729090953.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6d/3e/06/729091011.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/52/62/0d/729091078.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/af/66/a8/729091435.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f5/00/a7/729091564.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:51:11", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Casa con feeling en venta en la zona tranquila de Porto Saler con anexo garaje de 50m2 con vistas al mar desde la primera planta y rodeada de naturaleza. tres dormitorios. sal\u00f3n con chimenea. cocina abierta y comedor. grandes terrazas para invierno y para verano. Solarium privado en azotea. Para disfrutar de la paz de Formentera.", "ad_last_update": "2020-06-06", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Camino de Dalt de Portossaleriii, 670 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Camino de Dalt de Portossaleriii, 670", "price": 1350000, "house_type": " Chalet adosado", "house_id": 87118303, "floor": "1 planta", "m2_real": 115, "room_num": 3, "bath_num": 1, "ground_size": 1200, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "este, oeste", "construct_date": 1983, "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 30, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2f/8d/5b/711969295.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0f/e9/22/711969606.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5f/71/04/711970005.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4f/37/30/711970447.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6f/08/48/711970940.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a7/35/4c/711973493.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b7/88/78/711974316.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7c/7f/a9/711974643.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f5/3d/ed/711974903.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/73/b1/b9/711975677.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e6/08/fb/711975754.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/00/14/1a/711975848.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/71/fc/f2/711975873.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/21/2b/47/711976091.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c0/a7/10/711976189.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a2/c5/b7/711976237.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d8/1b/ef/711976434.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8a/3b/6a/711976546.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1e/eb/d4/711976673.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1c/49/c1/711977197.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/bb/10/e4/711977237.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6b/70/74/711977215.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a0/69/5a/711977358.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/44/6e/0b/711997070.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/09/c1/98/711997082.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5d/ed/9f/711997142.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/15/b7/d5/711997223.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7e/3c/24/711997629.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/88/e8/b5/711998379.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6a/11/b8/711998701.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:51:13", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Casa con espectaculares vistas al lago. situada en una zona muy tranquila. con mucha luz y rodeada de vegetaci\u00f3n. Muy bien comunicada. Totalmente equipada. con licencia tur\u00edstica activa. Se han renovado todas las instalaciones (electricidad. fontaner\u00eda. cerramientos. y carpinter\u00eda)..La vivienda consta de 2 plantas. La planta baja tiene 2 dormitorios y dos ba\u00f1os completos. un sal\u00f3n/cocina y dos terrazas. La planta superior consta de un dormitorio con ba\u00f1o completo. y una gran terraza. La casa dispone tambi\u00e9n de un garaje y un trastero. . Cabe destacar que adem\u00e1s de una cisterna. la vivienda tiene un pozo. garantizando el suministro de agua. La propiedad tiene la ventaja de estar conectada a la red el\u00e9ctrica mediante soterramiento: se han eliminado todos los postes de electricidad alrededor de la parcela para poder respetar el encanto natural de la zona. La vivienda tambi\u00e9n tiene conexi\u00f3n a internet (600 Mb) mediante fibra \u00f3ptica soterrada. .Superficie 149 m2.Terreno 2000 m2.Reformada en 2010.3 dormitorios.3 ba\u00f1os.Sal\u00f3n/ Cocina.Chimenea / Estufa .Armarios empotrados.3 terrazas.Jard\u00edn trasero vallado.Garaje.Trastero.Pozo y Cisterna.Red el\u00e9ctrica soterrada.Conexi\u00f3n a internet (Fibra \u00f3ptica).Licencia Tur\u00edstica activa.Orientaci\u00f3n este y oeste.Certificaci\u00f3n energ\u00e9tica: en tr\u00e1mite.Calefacci\u00f3n individual .Buen estado.", "ad_last_update": "2020-05-03", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Calle Venda des Brolls, 108 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Calle Venda des Brolls, 108", "price": 1650000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 88574500, "floor": "2 plantas", "m2_real": 149, "room_num": 3, "bath_num": 3, "ground_size": 2000, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "este, oeste", "heating": "calefacci\u00f3n individual: el\u00e9ctrica", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 31, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2a/28/48/749957614.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a1/e0/31/750906802.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/96/5d/21/749957703.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/78/ae/4e/749957707.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b0/31/57/749957739.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/14/f7/66/749957724.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/06/79/43/749957691.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2a/24/e7/750906803.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3f/ac/ea/749957723.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/65/8d/7f/749957713.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f2/24/b4/749957702.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/40/14/33/749957705.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/af/7d/fe/749957720.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/25/b4/5a/749957706.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7d/c5/14/749957722.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4b/14/fa/749957726.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f8/d5/79/749957712.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/02/35/15/749957665.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/42/7a/86/749957736.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/df/9c/45/750906821.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/29/47/b8/749957690.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5f/f2/1d/749957715.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d4/39/e7/749957710.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/68/a6/c8/749957719.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3d/65/67/750906820.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/47/74/19/749957725.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/40/e4/f8/749957740.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/93/57/53/749957737.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/bd/d2/dc/749957708.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/57/8b/fc/749957738.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f2/f1/28/749957721.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:51:15", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 1, "garden": 1, "chimney": 1, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Preciosa casa independiente en venta justo a las afueras del pueblo de Es Pujols..La casa consta de un sal\u00f3n con comedor de buenas dimensiones que se abre a una cocina muy bien amueblada. cinco habitaciones grandes y ampl\u00edas con cinco ba\u00f1os para una m\u00e1xima comodidad. En el exterior encontramos un maravilloso porche con un comedor exterior y terrazas bien decoradas. La casa se encuentra en un terreno de 7.200m2 de vegetaci\u00f3n t\u00edpica de Formentera y funciona con placas solares que han sido instalados para una m\u00e1xima eficiencia energ\u00e9tica..Parking privado en la entrada del terreno y anexo totalmente independiente. existe la posibilidad de adquirir los dos inmuebles por separado..\u00d3ptima oportunidad.", "ad_last_update": "2019-07-20", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Calle Punta Prima s/n ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Calle Punta Prima s/n", "price": 2150000, "house_type": " Finca r\u00fastica", "house_id": 85041040, "m2_real": 500, "m2_useful": 340, "room_num": 7, "bath_num": 6, "ground_size": 7200, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "oeste", "heating": "calefacci\u00f3n individual: bomba de fr\u00edo/calor", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 26, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/62/7b/39/652894627.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/91/22/41/652894923.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/23/55/a9/652894510.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5d/3b/8b/652894637.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b2/76/7a/652894638.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/aa/f1/4d/653071380.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f4/42/28/652894786.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/50/88/e9/653071408.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c0/40/08/652894772.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/05/20/20/652894882.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6f/c3/aa/652894864.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ec/1b/d1/690996922.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2c/29/3f/690996923.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c3/81/f9/690996924.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8b/55/0b/690996925.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b8/79/9c/690996926.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/30/38/4b/690996931.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/df/28/32/690996932.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b8/07/c8/690996938.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/68/61/ab/690996928.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/98/4d/ff/690996933.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/be/8d/bc/690996929.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2b/50/af/690996936.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b7/e2/3a/690996930.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ed/b6/bf/690996927.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e6/70/28/690998928.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:51:17", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "El apartamento de ochenta y cinco metros cuadrados. est\u00e1 compuesto de dos habitaciones dobles y dos ba\u00f1os completos. Se encuentra en el centro tur\u00edstico de Es Pujols. en un edificio muy reciente frente al mar. Desde la terraza se ve el mar. y est\u00e1 a dos pqasos de la Playa de Es pujols. Igual que al rededor. podemos encontrar muchos restaurantes y tiendas. Adem\u00e1s. est\u00e1 a dos pasos del paseo mar\u00edtimo de Formentera. d\u00f3nde en verano encontramos todos los puestecitos hippies y restaurantes vista mar.", "ad_last_update": "2019-11-26", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Calle de la Mar, 2 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Calle de la Mar, 2", "price": 870000, "house_type": "Piso", "house_id": 86379624, "m2_real": 85, "m2_useful": 84, "room_num": 2, "bath_num": 2, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "norte, este", "heating": "calefacci\u00f3n central", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "floor": "planta 1\u00aa exterior", "lift": 1, "num_images": 21, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/58/b9/9a/691393650.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d5/27/3c/691393629.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fe/89/3e/691393628.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/bc/1b/e5/691393630.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/49/38/08/691393632.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/34/af/a8/691393631.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5d/6b/c9/691393646.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c4/60/79/691393652.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/49/8b/d6/691393644.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/77/fb/12/691393645.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/13/61/ba/691393658.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/47/14/39/691393659.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/06/c9/eb/691393647.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/aa/43/18/691393656.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b5/c5/1d/691393654.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f9/aa/07/691393651.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7a/e8/04/691393653.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/20/70/0e/691393657.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6b/ce/e0/691393660.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c5/4e/8f/691393649.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9f/b0/59/691393648.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:51:19", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 0, "balcony": 0, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Se vende casa rustica del a\u00f1o 1.900 con licencia para reformar y ampliar. La parcela consta de 53.000m2. El terreno de la finca es rustico. y no esta cerca de la carretera. Dentro de la parcela hay 2 zonas de corrales de unos 70m2. tierra de buena calidad para el cultivo. Dispone de agua metodo perforada suelo. Adem\u00e1s tiene 3 algives para el regad\u00edo. La casa consta de 2 plantas. con 2 dormitorios arriba. y otros 2 abajo con cocina y un ba\u00f1o en esta planta baja. Dispone de un horno pag\u00e9s de 6 metros. Necesita una reforma. tiene autorizaci\u00f3n para piscina y se puede ampliar la construcci\u00f3n unos 250 m2.", "ad_last_update": "2020-06-08", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" formentera s/n ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "formentera s/n", "price": 2000000, "house_type": " Casa de pueblo", "house_id": 87008510, "floor": "2 plantas", "m2_real": 125, "room_num": 4, "bath_num": 1, "ground_size": 53000, "condition": "segunda mano/para reformar", "orientation": "sur", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 22, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/01/3e/a6/708538394.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c6/24/42/708538397.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0c/bc/65/708538384.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d3/87/75/708538399.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d2/e1/2c/708538385.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d0/b5/4b/708538402.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/51/24/bc/708538383.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b9/23/1a/708538392.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3f/fa/63/708538400.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3e/2e/b4/708538382.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2b/90/e6/708538396.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/80/41/5f/708538393.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0b/92/c2/708538391.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3c/38/48/708538398.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/42/20/53/708538401.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/72/8b/ea/708538372.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2e/dc/be/708538395.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6a/21/b3/708538403.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c9/60/8f/708538407.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c2/68/2b/708538408.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7b/3f/ca/708538373.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ab/4b/7a/708538406.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:51:22", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 1, "garden": 1, "chimney": 1, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Verdadera ocasi\u00f3n a orillas del Estany Pudent con unas vistas magnificas que abarcan desde Es Vedra hasta santa Eulalia en Ibiza. .En un entorno de pocas construcciones y gran tranquilidad \u00e9sta casa presenta enormes posibilidades. .Lista para ser habitada puesto que se encuentra en muy buen estado o para que sea transformada en tu hogar con una reforma. se compone de dos construcciones independientes: la casa en planta baja equipada con sus dormitorios. sal\u00f3n con chimenea. cocina y \u00e1reas comunes de descanso y un estudio independiente en la parte superior. .En su exterior encontramos el amplio patio con terraza y un gran garaje/almac\u00e9n..Tiene una parcela de terreno de 2000 m2 que rodea la propiedad. en parte sombreada por los arboles d\u00f3nde poder estacionar m\u00e1s de un veh\u00edculo.", "ad_last_update": "2019-11-04", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Camino des Brolls s/n ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Camino des Brolls s/n", "price": 1150000, "house_type": " Casa rural", "house_id": 87527033, "floor": "1 planta", "m2_real": 167, "m2_useful": 149, "room_num": 3, "bath_num": 2, "ground_size": 2000, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "este", "construct_date": 1970, "heating": "no dispone de calefacci\u00f3n", "num_images": 24, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/88/e1/71/723875360.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7d/d8/a2/723875362.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/03/68/45/723875363.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9b/e7/59/723875356.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/17/4b/20/723875357.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/37/b8/45/723875373.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d9/bf/fc/723875369.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/81/a3/75/723875375.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/af/fa/8d/723875358.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c7/7b/42/723875332.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7f/cd/58/723875348.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/18/68/f5/723875377.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ba/66/ba/723875361.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/95/bc/3f/723875333.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0c/9d/38/723875344.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d1/b4/3e/723875329.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8c/97/60/723875345.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f7/30/ee/723875374.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/79/86/d9/723875366.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/43/77/bc/723875372.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/93/4d/8f/723875365.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/29/cd/5d/723875331.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8f/a5/f6/723875330.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/30/8b/fc/723875371.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:51:23", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Thisbrand new house has a surface of approx 160 sq meters. It has three bedrooms. one bathroom. one bathroom. a nice fully furnished integrated kitchen and a very spacious living room. It features top to bottom windows to enjoy a spectacular sea view and a beautiful garden which includes a large terrace for al fresco dining and relax. The similar large patio with idyllic atmosphere and BBQ is another highlight of this extremely well kept and comfortable property. which can be used as an ideal holiday home. but also as a year-round residence.", "ad_last_update": "2019-08-21", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" venda des pi catala ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "venda des pi catala", "price": 1050000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 83051780, "m2_real": 180, "m2_useful": 160, "room_num": 3, "bath_num": 2, "ground_size": 1500, "condition": "segunda mano/para reformar", "orientation": "sur", "num_images": 15, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8f/61/31/610615801.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6f/2c/fb/610616698.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ca/6a/98/610616788.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/31/59/34/610616854.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1e/80/93/610616872.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3b/7a/d2/610617021.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8b/4a/cb/610617793.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a1/fb/cf/699211388.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/cc/c4/b8/699211408.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/85/20/cc/699211390.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e1/57/5c/699211393.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/09/79/c3/699211391.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3f/93/65/699211389.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/77/22/79/699211392.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/21/b8/85/699215370.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:51:26", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Apartamento reci\u00e9n reformado. con muy buena decoraci\u00f3n que sigue el estilo isle\u00f1o. Muy luminoso. consta de living amplio con sof\u00e1 cama. cocina totalmente equipada. 1 habitaci\u00f3n de matrimonio con armarios empotrados. 1 aseo. 1 ba\u00f1o completo de ducha..Todo a estrenar..Vistas al mar. Terraza muy acogedora. Situado en LA SAVINA. junto al puerto deportivo.. Muy bien situado. cerca de restaurantes con encanto y junto al mar. Ideal para dar paseos en bicicleta. Junto a la escuela de vela y buceo..ideal para descansar y relajarse..Ideal para paseos en bicicleta por el parque natural.", "ad_last_update": "2019-07-19", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Passatge de la Balandra Cala Savina, 2 ", " Urb. la savina ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Urb. la savina", "loc_neigh": "Passatge de la Balandra Cala Savina, 2", "price": 370000, "house_type": "Piso", "house_id": 83288955, "m2_real": 60, "room_num": 1, "bath_num": 1, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "norte", "heating": "calefacci\u00f3n individual", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "floor": "planta 2\u00aa exterior", "lift": 1, "num_images": 21, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6d/08/5f/615062345.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/cb/1a/7c/615062385.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ea/f3/07/615062479.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4d/d5/a6/615062514.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/11/17/18/615062631.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a9/b8/3b/615062685.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/11/b3/8b/615062714.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/24/50/12/615062737.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/61/34/80/615062759.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/af/0b/a9/615062830.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3a/0d/ff/615062853.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7a/2f/34/615062868.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3b/3b/33/615062871.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/60/96/fb/615062881.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/88/04/43/615062965.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9c/f7/6b/615062961.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/19/d9/d1/615062996.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/de/aa/d3/615063080.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/43/fb/9a/615063183.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b0/31/68/615063185.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/60/19/b7/615063206.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:51:28", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 0, "balcony": 0, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 1, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Gran finca situada a 800m de Cala Saona (Formentera).\u2022 Licencia tur\u00edstica: ET0912 para 12 plazas de adultos.\u2022 Terreno de 1 hect\u00e1rea de pinares.\u2022 300 m2 de casa principal que incluye:.\u2013 Cocina equipada.\u2013 Comedor interior con TV y Wifi.\u2022 8 habitaciones y 5 ba\u00f1os distribuidos de la siguiente manera:.\u2013 Bungalow 1: dos habitaciones (5 camas) con ba\u00f1o compartido.\u2013 Bungalow 2: dos habitaciones (5 camas) con ba\u00f1o compartido.\u2013 Bungalow 3: dos habitaciones (5 camas) con ba\u00f1o compartido.\u2013 Habitaci\u00f3n doble: cama matrimonio y ba\u00f1o independiente.\u2013 Habitaci\u00f3n doble: suite con closet y zapatero. ba\u00f1o completo con ducha.abierta al cielo.\u2022 Todas las estancias tienen ventilador de techo.\u2022 Piscina desbordante.\u2022 2 duchas exteriores.\u2022 3 terrazas cubiertas contiguas a la casa (300 m2 en total).\u2022 Todas las terrazas constan de mobiliario. mesas. sillas. bancos de obra.\u2022 Barbacoa exterior de obra con mesa y bancos de obra.\u2022 Hamacas para la piscina y hamacas para lectura.\u2022 3 chillouts.\u2022 Garaje subterr\u00e1neo para 3 coches grandes.\u2022 Habitaci\u00f3n para la maquinaria y utensilios de la piscina.\u2022 2 Cisternas una de 80.000 litros y otra de 20.000 litros.No deje pasar esta oportunidad de negocio.", "ad_last_update": "2020-05-30", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "", "price": 8000000, "house_type": " Finca r\u00fastica", "house_id": 89670898, "m2_real": 11000, "m2_useful": 1000, "room_num": 8, "bath_num": 6, "ground_size": 10000, "condition": "segunda mano/buen estado", "heating": "no dispone de calefacci\u00f3n", "energetic_certif": "no indicado", "num_images": 33, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/77/37/1f/773852701.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/18/8a/b5/773852702.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/60/fd/27/773852703.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/27/92/08/773852704.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/38/bf/45/773852705.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b4/3d/66/773852706.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f2/7e/3a/773852707.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2f/eb/df/773852709.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8f/89/0d/773852710.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/32/c0/ff/773852712.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a9/e2/87/773852714.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/74/1a/41/773852717.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/05/c7/00/773852719.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/92/87/ec/773852720.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/bd/f3/71/773852722.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/08/9d/74/773852724.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e2/62/e0/773852726.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/03/9d/27/773852728.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ce/de/e5/773852730.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3a/fd/5a/773852732.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b7/c5/ae/773852733.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2a/b7/8c/773852735.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/05/00/07/773852737.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/88/f8/92/773852739.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/bc/ba/1a/773852740.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3e/52/41/773852741.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/63/4a/01/773852742.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a6/05/5f/773852743.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/50/f8/3e/773852744.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/06/88/4b/773852745.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6e/cc/7a/773852746.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/81/16/af/773852747.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5b/37/c9/773852748.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:51:30", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 1, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 1, "green_zone": 1, "active": 1, "ad_description": "\u00c1tico d\u00faplex en La Mola.Nueva propiedad en cartera. fant\u00e1stico \u00e1tico duplex de 2 dormitorios dobles en el residencial m\u00e1s equipado de Formentera..La vivienda de distribuye en 2 pr\u00e1cticas alturas. en planta piso encontramos un amplio sal\u00f3n comedor con cocina abierta. terraza con vista a la piscina. ba\u00f1o completo con ba\u00f1era y dormitorio principal..En la segunda planta hay un amplio dormitorio tipo buardilla con ba\u00f1o y terraza privada con vistas al campo.Este vecindario cuenta con una gran piscina para adultos y ni\u00f1os..Se incluye plaza de aparcamiento.", "ad_last_update": "2020-06-03", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Calle \u00c0ngela Ferrer, 1 ", " Urb. Formentera ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Urb. Formentera", "loc_neigh": "Calle \u00c0ngela Ferrer, 1", "price": 350000, "house_type": "D\u00faplex", "house_id": 85380992, "m2_real": 95, "m2_useful": 70, "room_num": 2, "bath_num": 2, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "sur", "heating": "calefacci\u00f3n individual: bomba de fr\u00edo/calor", "floor": "planta 1\u00aa exterior", "lift": 0, "num_images": 27, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fd/34/e0/660987219.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/85/aa/21/660987197.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d8/ee/13/660987257.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/13/b4/14/660987255.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/48/7a/e2/660987259.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5c/62/55/660987262.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/db/4c/c6/660987221.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e7/20/77/660987222.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/91/6c/8b/660987227.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/55/b3/8b/660987200.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/20/18/c2/660987230.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d8/6d/5a/660987199.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a1/dc/1a/660987224.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/09/0f/a7/660987232.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/59/9d/d7/660987234.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/64/06/ed/660987201.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/93/0c/dc/660987236.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/97/15/ef/660987238.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0a/b2/8c/660987240.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/97/3c/c4/660987243.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/26/14/e9/660987244.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/26/f5/8f/660987258.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8e/6f/43/660987261.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/05/02/5e/679694039.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/09/8c/8a/679694040.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2b/cc/9b/679694041.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/24/21/95/679694045.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:51:32", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 1, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 1, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Oportunidad en uno de los enclaves m\u00e1s exclusivos de Formentera con licencia turistica.Vivienda situada 50 metros de la torre de Punta Prima!.Se trata de una casa totalmente independiente con una parcela privada de 300m2 con vistas a Ibiza y al mar..Cuenta con una gran terraza porchada con barbacoa. gran sal\u00f3n comedor. cocina independiente. 1 dormitorios doble. 1 altillo practicable como dormitorio y ba\u00f1o completo. Anexo a la casa encontramos otro domitorio doble con ba\u00f1o en suite y acceso independiente..Solicita informacion.videollamada .whatsApp .juntosvenceremos.", "ad_last_update": "2020-06-08", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Calle Punta Prima, 23 -17 ", " Urb. Formentera, Punta Prima ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Urb. Formentera, Punta Prima", "loc_neigh": "Calle Punta Prima, 23 -17", "price": 855000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 86497850, "m2_real": 100, "m2_useful": 80, "room_num": 4, "bath_num": 2, "ground_size": 300, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "sur", "construct_date": 2001, "heating": "calefacci\u00f3n central", "num_images": 20, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0e/ae/1a/695102286.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5c/99/6f/695102290.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7a/44/3c/766935444.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/71/85/9f/695102288.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/53/93/bc/695102289.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/db/b5/f2/695102291.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/64/1b/c5/695102292.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/54/8b/11/695102293.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/86/5c/3c/695102294.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/38/d5/64/695102295.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/46/d3/7d/695102299.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d5/41/02/695102300.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5c/be/d3/695102297.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5d/98/3f/695102301.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8f/58/d6/695102298.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9f/34/a9/695102296.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/94/7d/ed/695102302.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/09/95/5c/695102303.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e7/e0/de/695102304.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/50/de/d4/695102305.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:51:34", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Esta finca se encuentra a solamente 300 mtrs de distancia hasta una de las playas m\u00e1s bonitas de Formentera. La casa est\u00e1 muy cuidada y est\u00e1 compuesta en el estilo \u2018loft\u2019. Todo abierto y luminoso..Se compone de.- 1 habitaci\u00f3n amplia \u2018en suite\u2019.- 1 ba\u00f1o peque\u00f1o extra. - cocina abierta. - amplio sal\u00f3n/comedor con ventana grande a una terraza cubierta. - 2 trasteros.Arriba en el techo hay un solarium con unas vistas hac\u00eda el mar..Suministro de agua via amplia cisterna. pozo. electricidad de la red. placas solares..Certificado Energetico.", "ad_last_update": "2019-11-13", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Camino de Can Blai, 4406 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Camino de Can Blai, 4406", "price": 1230000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 87509541, "floor": "1 planta", "m2_real": 106, "room_num": 1, "bath_num": 2, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "sur", "heating": "calefacci\u00f3n individual", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 28, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2c/db/ca/723444445.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/73/ff/da/723444457.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/77/d6/8d/723444466.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/92/06/5d/723444467.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/00/d6/f4/723444468.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/29/93/71/723444458.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7f/3a/e6/723444459.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2b/b8/e9/723444460.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/97/74/50/723444469.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2f/0f/5e/723444471.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/14/f3/13/723444470.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/14/28/86/723444450.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e0/dc/eb/723444472.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a7/ab/d5/723444473.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/49/a7/58/723444474.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/99/f8/27/723444451.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/67/b6/de/723444475.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/88/e4/85/723444454.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7a/49/7e/723444452.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b3/4e/d8/723444453.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/57/41/5e/723444477.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/cb/ba/c1/723444476.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/45/e4/bd/723444455.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b8/11/b2/723444486.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/90/8b/72/723444478.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9c/6f/97/723444479.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/77/88/36/723444481.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e0/0d/7b/723444480.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:51:36", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 1, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 1, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Casa unifamiliar con piscina. muy bien cuidada y en perfecto estado de funcionamiento. Se compone de 3 dormitorios dobles. un sal\u00f3n - comedor grande con chimenea. cocina separada y equipada. ba\u00f1o y terraza con porche. Adem\u00e1s en el terreno hay un garaje con anexo trastero de 120 m2. El terreno es de 4.685 m2 y se compone de un bosque de pinos y jard\u00edn alrededor de la casa. La casa dispone de placas solares y se abastece de agua mediante 3 cisternas propia de 160 Toneladas en total. Se vende con muebles. Se halla ubicada en una zona apartada. tranquila. con acceso por camino de tierra. cerca de El Pilar de La Mola.", "ad_last_update": "2019-06-27", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Camino des Monestir ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Camino des Monestir", "price": 1150000, "house_type": " Casa rural", "house_id": 40150086, "floor": "2 plantas", "m2_real": 228, "m2_useful": 108, "room_num": 3, "bath_num": 1, "ground_size": 4685, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "norte", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 24, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c5/fd/29/274827731.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6f/df/26/274827725.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a3/d2/4e/274827939.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/90/cf/a4/274827889.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/43/cd/1b/274827941.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/dc/fa/b5/274827940.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c3/f9/52/274827891.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c4/d7/44/274827890.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/98/63/3a/274827894.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ca/13/c4/274827892.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/47/d8/85/274827942.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/02/58/e8/274827895.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/bc/ec/f2/274827893.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/44/68/88/274828039.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/96/04/3c/274828033.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/af/eb/d0/274828025.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/45/26/6c/274828027.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/51/a7/e6/274828026.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/37/86/34/274828040.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d0/bd/6d/274828038.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f4/be/28/274828041.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a4/53/9d/274828035.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/cf/8a/d9/274828034.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/43/6a/87/274828036.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:51:38", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 0, "balcony": 1, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Apartamento renovado recientemente situado en la segunda planta de un edificio en el centro de Es Pujols.Una habitaci\u00f3n.Sal\u00f3n.Cocina.Cuarto de ba\u00f1o.Terraza.", "ad_last_update": "2000-01-01", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Calle de s'Aigua Dol\u00e7a, 26 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Calle de s'Aigua Dol\u00e7a, 26", "price": 350000, "house_type": "Piso", "house_id": 82019660, "m2_real": 55, "room_num": 1, "bath_num": 1, "condition": "segunda mano/buen estado", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "floor": "planta 2\u00aa exterior", "lift": 0, "num_images": 7, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/49/53/f1/589758950.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/64/bf/a4/589758951.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1c/3f/f8/589758952.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c7/f2/7d/589758953.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e3/54/21/589758937.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/77/67/8b/589758936.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/bd/61/f0/589758938.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:51:40", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 1, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 1, "swimming_pool": 1, "green_zone": 1, "active": 1, "ad_description": "Se habilitar\u00e1 el garaje con cargadores para coches el\u00e9ctricos. (no se incluye el garaje en el precio) La superficie \u00fatil interior tiene 60 m2 aprox y terrazas de 30 a 90 m2. Todas las viviendas cuentan con jacuzzi de 6 plazas. La previsi\u00f3n de entrega de las viviendas es Diciembre 2020. No se comercializar\u00e1n hasta finales 2019. \u00danicamente anotamos interesados. Abstenerse inmobiliarias e intermediarios. No se garantiza licencia tur\u00edstica.", "ad_last_update": "2000-01-01", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Calle de sa Talaissa s/n ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Calle de sa Talaissa s/n", "price": 500000, "house_type": "Piso", "house_id": 84345050, "m2_real": 80, "room_num": 2, "bath_num": 2, "garage": "plaza de garaje por 30.000 \u20ac adicionales", "condition": "segunda mano/buen estado", "construct_date": 2019, "heating": "calefacci\u00f3n central", "floor": "planta 1\u00aa exterior", "lift": 1, "num_images": 9, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6c/93/58/637048182.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ee/ba/ba/637048187.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e5/46/a5/637048181.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/13/d8/7b/637048180.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f8/38/03/637048193.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/81/b6/d0/637048178.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f7/d8/c8/637048186.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/74/45/87/637048179.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/97/66/e0/637048188.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:52:30", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 1, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Maravilloso apartamento semi-independiente. renovado totalmente. situado en el centro de Es Pujols. a 20 metros del mar y del paseo.", "ad_last_update": "2000-01-01", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Es Pujols s/n ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Es Pujols s/n", "price": 450000, "house_type": "Piso", "house_id": 82834503, "m2_real": 65, "room_num": 2, "bath_num": 1, "condition": "segunda mano/buen estado", "energetic_certif": "no indicado", "floor": "planta 1\u00aa exterior", "lift": 0, "num_images": 12, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/56/5d/7f/606029519.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b2/4e/d9/606029690.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3b/92/4e/606029903.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/88/25/25/606029974.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0e/b9/84/606030036.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/39/ee/04/606030084.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7d/2c/7b/606030183.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/54/78/71/606030280.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3e/2d/ce/606030310.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/36/1c/7e/606030342.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/51/c3/6c/606030356.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/eb/46/07/606030377.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:52:32", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "casa completamente reci\u00e9n reformada. ventanas. suelo. electricidad. fontaner\u00eda. cocina..electrodom\u00e9sticos. aire acondicionado fri\u00f3 y calor. todo nuevo..posibilidad de ampliar legalmente una planta completo de s\u00f3tano con ventanas de luz de d\u00eda al ser .la casa elevado del terreno..zona muy tranquila pero f\u00e1cil acceso.", "ad_last_update": "2000-01-01", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Venda de Sa Punta, 3555 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Venda de Sa Punta, 3555", "price": 750000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 84130671, "floor": "1 planta", "m2_real": 80, "m2_useful": 65, "room_num": 2, "bath_num": 1, "ground_size": 1500, "condition": "segunda mano/buen estado", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 13, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/74/32/38/632453289.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/99/8c/de/632453826.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/03/fd/a5/632452780.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/80/b9/e9/632453010.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6c/f1/cd/632454461.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7d/dd/bd/632453342.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/84/7a/a6/632453393.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0d/63/7e/632453452.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4d/a4/e5/632453610.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a9/1c/2a/632453635.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9f/04/06/632453673.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/90/id.pro.es.image.master/30/4d/42/632453682.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/10/f6/54/632454712.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:52:34", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Casa unifamiliar con jard\u00edn excepcional. totalmente vallado. Ubicaci\u00f3n \u00fanica y tranquila en una reserva natural sin obst\u00e1culos con vistas al mar.", "ad_last_update": "2000-01-01", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Camino des Ram, 4757 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Camino des Ram, 4757", "price": 1480000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 87155503, "m2_real": 90, "room_num": 3, "bath_num": 1, "ground_size": 5177, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "construct_date": 1980, "energetic_certif": "no indicado", "num_images": 27, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ef/e3/54/713133131.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/22/fc/d9/713138080.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/49/f1/27/713134541.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ae/ff/87/713133462.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ff/5a/31/713134240.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/51/06/4d/713135326.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/00/6e/3f/713133715.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/12/1a/93/713135216.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/90/id.pro.es.image.master/b3/e6/fe/713140523.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/38/f6/c8/713136418.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/90/id.pro.es.image.master/9b/9d/94/713136621.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c4/93/55/713136663.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/44/fa/cf/713136713.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/34/e3/e8/713148092.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/90/id.pro.es.image.master/d1/f2/f1/713148483.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c6/60/9b/713136900.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/90/id.pro.es.image.master/65/b3/da/713137009.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/79/c6/5c/713137184.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/90/id.pro.es.image.master/cb/c9/91/713137941.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/83/77/95/713137767.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/61/3e/ed/713138155.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/32/f3/48/713138604.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a6/73/a9/713139551.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7a/be/2c/713139699.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/da/12/35/713139894.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9f/6a/ed/713139986.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/04/ab/b2/713139154.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:52:38", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Casa payesa con amplio terreno rustico muy cerca de la playa..Carreteras no pavimentadas a los alrededores de la vivienda. .Se compone de varias dependencias a lo largo de la parcela con vivienda de 3 habitaciones y 2 ba\u00f1os y una dependencia destinada a restaurante..La venta de este inmueble con terreno incluye el alquiler de un inquilino hasta el 31 de octubre del a\u00f1o 2022.", "ad_last_update": "2020-06-15", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "", "price": 1500000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 86826266, "floor": "2 plantas", "m2_real": 180, "m2_useful": 125, "room_num": 3, "bath_num": 2, "ground_size": 53000, "condition": "segunda mano/para reformar", "construct_date": 1981, "energetic_certif": "no indicado", "num_images": 5, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/07/0a/27/703974328.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/89/d2/e5/703974303.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/43/5c/cb/703974330.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8a/a7/ed/703974338.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/42/fd/11/703974339.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:52:40", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 1, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Lujoso chalet. recien reformado hace 3 anos por completo. A 500 metros por detras de Chezz Gerdi y 700 metros de playa. 12 minutos anando hasta Es Pujols. Todo los papeles en orden. Licencia turistica para 6 personas.", "ad_last_update": "2020-06-08", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "", "price": 1250000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 89399502, "floor": "1 planta", "m2_real": 150, "room_num": 3, "bath_num": 2, "ground_size": 750, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "norte", "construct_date": 1974, "heating": "calefacci\u00f3n individual: bomba de fr\u00edo/calor", "num_images": 20, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/60/4b/09/776316089.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/19/c6/3a/770538453.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d4/10/5c/770538401.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a2/75/7d/770538400.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b1/54/7f/770538423.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/71/1a/7d/770538422.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ef/ac/8d/770538425.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9b/92/15/770538424.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0b/90/ec/770538451.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fa/2a/4b/770538434.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5f/02/73/770538455.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e3/f6/64/770538454.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/81/39/d9/770538452.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2b/ab/56/770538435.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/72/16/56/776316023.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/65/21/01/776316041.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/06/30/d6/776316043.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/08/8d/5a/770538421.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c7/21/de/776316022.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d6/f0/25/776316042.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:52:43", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 0, "balcony": 0, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "A la Savina dista circa 300 metri dal porto e davanti a casa inizia la riserva marina di les illietas.", "ad_last_update": "2020-06-15", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Plaza de les Illes Piti\u00fcses, 7 ", " Urb. La Savina Formentera ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Urb. La Savina Formentera", "loc_neigh": "Plaza de les Illes Piti\u00fcses, 7", "price": 320000, "house_type": "Piso", "house_id": 87319848, "m2_real": 42, "room_num": 1, "bath_num": 1, "condition": "segunda mano/buen estado", "construct_date": 1992, "heating": "calefacci\u00f3n individual", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "floor": "planta 1\u00aa exterior", "lift": 0, "num_images": 1, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3d/87/4b/717631785.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:52:44", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 1, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Formentera. vendo apartamento de: una habitacion doble. ba\u00f1o. cocina equipada. terraza/balcon. Situado a 20 m. Playa. Bonita vista al mar.", "ad_last_update": "2020-04-13", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Calle Roca Plana, 36 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Calle Roca Plana, 36", "price": 355000, "house_type": "Piso", "house_id": 28168510, "m2_real": 39, "room_num": 1, "bath_num": 1, "condition": "segunda mano/buen estado", "energetic_certif": "no indicado", "floor": "planta 2\u00aa exterior", "lift": 0, "num_images": 4, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/44/7f/ff/261201626.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4a/d8/ba/65882430.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e2/9d/8b/65882416.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/34/43/a5/261144472.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:52:47", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 1, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Centrico.", "ad_last_update": "2020-02-28", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Calle des Pla del Rei, 111 ", " Urb. Edificio s'atmetller ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Urb. Edificio s'atmetller", "loc_neigh": "Calle des Pla del Rei, 111", "price": 700000, "house_type": "Piso", "house_id": 39949547, "m2_real": 131, "m2_useful": 115, "room_num": 2, "bath_num": 2, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "oeste", "energetic_certif": "no indicado", "floor": "planta 1\u00aa exterior", "lift": 0, "num_images": 8, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7f/da/9e/270199468.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/06/da/f3/270199590.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f2/33/54/270199711.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4b/39/09/270200036.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/45/f7/10/270200037.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/34/4c/5e/270200038.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ed/29/da/270200039.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fc/62/ed/270200040.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:52:49", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Casa en Calle privada con entrada privada. jardin privado. parking privado. Completamente amueblado. Aire acondicionados y calefacion autonomo. Zona muy tranquila. cerca de Supermarket. banco. correo. restaurantes. A pocos km. de la playa.", "ad_last_update": "2020-06-14", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Calle morel, 7 ", " Urb. Formentera ( Baleari) ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Urb. Formentera ( Baleari)", "loc_neigh": "Calle morel, 7", "price": 680000, "house_type": " Chalet adosado", "house_id": 82488210, "m2_real": 200, "m2_useful": 160, "room_num": 2, "bath_num": 1, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "sur", "num_images": 6, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e3/36/7b/598794024.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b6/12/96/599623060.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/36/54/e4/599623081.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e8/ff/e1/599623096.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0b/b8/85/599623149.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c4/c7/86/599623209.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:52:51", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 1, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Piso a estrenar en el puerto deportivo de formentera. entre el mar y el estany des peix. Vistas al mar. Muy bonito decorado y muy acogedor. Para entrar a vivir. un dormitorio 1 ba\u00f1o con inodoro separado del ba\u00f1o. Decoracion de la isla. ideal para dar paseos en bicicleta. Junto escuela de vela y puerto deportivo..microcemento y muy buenas calidades. sofa cama en el salon muy comodo. ideal para familia.", "ad_last_update": "2020-05-17", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Calle de s'Almadrava s/n ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Calle de s'Almadrava s/n", "price": 380000, "house_type": "Piso", "house_id": 82890439, "m2_real": 65, "room_num": 1, "bath_num": 1, "condition": "segunda mano/buen estado", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "floor": "planta 2\u00aa exterior", "lift": 1, "num_images": 9, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/74/4c/b3/607056042.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/17/a9/a2/607056067.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c4/b0/16/607056083.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/28/4b/35/607056142.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3b/2c/e4/607056161.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/93/94/b5/607056172.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d2/c3/01/607056197.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f7/e5/fd/607056199.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/92/cc/87/607056234.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:52:54", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 0, "balcony": 1, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 1, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Coqueto estudio-apartamento en Es Pujol. Formentera. dispone de calefaccion. aire acondicionado. nevera. microondas. balcon exterior. lavabo completo. amueblado. parking y piscina comunitaria..Dispone de LICENCIA TURISTICA vigente para los proximos 5 a\u00f1os..Muy rentable si lo quieres como inversion.", "ad_last_update": "2020-06-07", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Calle Tramuntana, 8 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Calle Tramuntana, 8", "price": 235000, "house_type": "Piso", "house_id": 87223430, "m2_real": 25, "room_num": 1, "bath_num": 1, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "oeste", "heating": "calefacci\u00f3n individual: bomba de fr\u00edo/calor", "floor": "planta 3\u00aa exterior", "lift": 0, "num_images": 6, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0f/87/2c/715113420.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1b/ce/9e/715113422.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/98/49/02/715113424.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fc/6a/e2/715113425.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4a/59/dc/715113529.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/04/6c/25/715113532.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:52:56", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 0, "balcony": 0, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Ubicado frente led salinas cerca de todos los servicios. a unos cientos de metros de las playas y del Parque Marino Illetas. Silenciosa. Parking.", "ad_last_update": "2020-06-15", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" La Savina, 2 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "La Savina, 2", "price": 330000, "house_type": "Piso", "house_id": 87328657, "m2_real": 46, "m2_useful": 43, "room_num": 1, "bath_num": 1, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "este", "heating": "no dispone de calefacci\u00f3n", "energetic_certif": "no indicado", "floor": "planta 1\u00aa interior", "lift": 0, "num_images": 6, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/96/ee/97/717886437.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/43/97/3c/717887320.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/14/26/c9/717887613.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/bc/d8/c7/722911692.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/64/8f/0c/722911802.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2d/7a/03/722911832.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:52:57", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 0, "balcony": 0, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Vivienda unifamiliar aislada de planta baja con un anexo destinado a corrales. La casa tiene 78 m2 y los corrales 21 m2.La finca cuenta con una extensi\u00f3n de terreno de 3.608 m2..Se encuentra a 500m de s\u2019Estany des Peix y vistas a Es Vedr\u00e0 (ibiza).", "ad_last_update": "2020-06-07", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Carretera la Savina-portossaler, 809 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Carretera la Savina-portossaler, 809", "price": 825000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 88528280, "m2_real": 78, "room_num": 3, "bath_num": 1, "ground_size": 3608, "condition": "segunda mano/para reformar", "num_images": 5, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9a/5c/cb/748866222.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e7/2d/54/748866223.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/35/a5/d7/748866224.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fa/61/b7/748866225.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/95/60/fc/748866247.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:53:00", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "en una pineta virjen. construction controlada dal dueno. cualidad del los materiales extra. suelo de madera macisa. ventanas con cristal anti bala. A/C en toda la casa. cisterna de 60 toneladas. conectada al servicio de agua potable publica. parking cubierto por tres coches.", "ad_last_update": "2020-06-14", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Calle de sa Pujada, 7680 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Calle de sa Pujada, 7680", "price": 999000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 89247195, "m2_real": 140, "m2_useful": 139, "room_num": 1, "bath_num": 1, "ground_size": 2000, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "sur", "num_images": 5, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/55/28/e3/767061773.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d4/95/9e/767061776.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5f/91/b9/767061772.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d6/d3/ef/767061743.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fe/29/52/767061771.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:53:02", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Casa Chalet de construcci\u00f3n nueva de buena calidad. interiormente dividida en dos partes iguales. Tiene grandes terrazas y mucho terreno. Situada en una zona rural. apartada de Es Cap. pero con buen acceso. Posibilidad de comprar terreno adyacente de 15.000 m2..Superficie terreno: 27.000 m2.", "ad_last_update": "2019-10-28", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "", "price": 1850000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 30422344, "floor": "2 plantas", "m2_real": 204, "m2_useful": 165, "room_num": 4, "bath_num": 3, "ground_size": 12000, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "sur, este, oeste", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 16, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4d/4d/4b/100142066.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1f/7b/52/100142053.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d4/5b/96/100142054.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/42/99/e8/100142067.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/45/bc/5b/100142056.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d1/91/ef/100142068.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d0/17/dc/100142055.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2d/90/63/100142070.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8d/ef/2d/100142045.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/29/9c/41/100142060.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/cc/69/d0/100142047.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f0/4d/6a/100142048.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1f/c1/30/100142049.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d8/13/87/100142050.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/39/bd/17/100142063.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/af/d6/8c/100142052.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:53:04", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 0, "balcony": 1, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Se encuentra en el piso 1.", "ad_last_update": "2020-06-14", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Avenida Miramar, 31 ", " Urb. francisco borras ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Urb. francisco borras", "loc_neigh": "Avenida Miramar, 31", "price": 300000, "house_type": "Piso", "house_id": 2017793, "m2_real": 45, "room_num": 1, "bath_num": 1, "condition": "segunda mano/buen estado", "construct_date": 1984, "heating": "calefacci\u00f3n individual: bomba de fr\u00edo/calor", "floor": "planta 2\u00aa exterior", "lift": 0, "num_images": 20, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f8/e2/f1/679366306.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/37/6a/d8/679366309.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ea/52/d0/679366307.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d9/9b/ed/679366330.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6a/1e/30/679366317.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/48/4e/9b/679366318.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/49/20/ce/679366323.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/33/2d/56/679366331.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/31/d3/c6/679366315.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/33/24/5f/679366326.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/de/c2/0c/679366310.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/96/90/30/679366308.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/dc/c6/26/679366328.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a3/ce/f8/679366324.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c7/b4/e9/679366311.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e4/bc/0c/679366327.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/91/de/98/679366312.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/63/6b/94/679366332.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f3/53/7c/679366329.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/63/3a/ac/679366325.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:53:06", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 0, "chimney": 1, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Finca 141 qn casa deu apartmentos. de 40 qm domitorio - 250. -\u20acrent por dia-. Bano cocina. amueblado.permiso de alquer e disponible servicio de alquiler garantizado ME 80.000 \u20ac. Me Apartment 40 qm rent por dia \u20ac 250 de proveedores de servicios de Internet Portal..EXTRA Oferta -casita 269000 \u20ac de 35 qm metros cuadrados con extension de 25 Metros cuadradis.", "ad_last_update": "2020-02-08", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Camino de Can Miquel Marti II, 2576 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Camino de Can Miquel Marti II, 2576", "price": 959000, "house_type": " Finca r\u00fastica", "house_id": 87783045, "floor": "1 planta", "m2_real": 230, "m2_useful": 181, "room_num": 3, "bath_num": 2, "ground_size": 2621, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "sur", "heating": "calefacci\u00f3n individual: el\u00e9ctrica", "num_images": 17, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/48/33/e2/731110963.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f3/ee/ea/730824050.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/50/0c/e0/730824328.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/20/f1/35/730824804.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2e/f9/20/730825403.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d3/52/96/730825594.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ee/77/c2/730825785.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/98/7e/95/730825846.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8b/1a/d2/730826049.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3c/df/f8/730826092.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b9/d5/0f/730826695.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c2/4c/7d/731110099.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4f/1b/7d/737874949.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/29/e8/b5/732042706.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/71/e0/53/732042711.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f8/0e/a0/737874008.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/85/78/34/737874342.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:53:09", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "La casa tiene una entrada independiente y una terraza de uso exclusivo. ubicada dentro de la finca pajesa..Arriba condominio terraza.", "ad_last_update": "2020-05-11", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Punta Prima, 3527 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Punta Prima, 3527", "price": 320000, "house_type": " Chalet adosado", "house_id": 87920900, "m2_real": 45, "room_num": 1, "bath_num": 1, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "este", "heating": "calefacci\u00f3n individual", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 19, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/43/e4/a0/734334862.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9f/f0/dd/734334991.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ef/a9/1e/734335096.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/08/f4/78/734335360.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/95/19/eb/734335553.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/34/98/a2/734335595.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d3/6d/34/734335614.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f8/60/66/734335664.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a3/cb/f4/734335825.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/96/01/df/734335914.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a8/49/ac/734336002.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f4/94/b3/734336035.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c9/85/d6/734336096.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1b/81/77/734336171.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f1/c7/a9/734336207.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9c/fe/5b/734336339.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/cf/21/1b/734336616.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5e/12/f0/734336966.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/db/68/72/734336983.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:53:11", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 0, "balcony": 0, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Vivienda rustica. a reformar. .Acceso por carretera. bonitas vistas. zona tranquila y de f\u00e1cil acceso cerca de San Francisco javier.", "ad_last_update": "2019-11-07", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Calle de s'alegria ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Calle de s'alegria", "price": 1200000, "house_type": " Finca r\u00fastica", "house_id": 87589011, "m2_real": 100, "m2_useful": 90, "room_num": 2, "bath_num": 1, "ground_size": 19000, "condition": "segunda mano/para reformar", "energetic_certif": "no indicado", "num_images": 8, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d1/4e/0c/725540322.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7c/17/eb/725542327.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8e/7c/f6/725542599.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/41/e3/af/725542833.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/39/7a/5e/725542989.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fa/25/5f/725543628.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9a/64/14/725543850.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fe/24/c0/725544173.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:53:13", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 0, "balcony": 1, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "reformado. piso de esquina amplio y luminoso en el centro de espujols a 50 mt dal mar.", "ad_last_update": "2020-06-08", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Avenida Miramar, 66 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Avenida Miramar, 66", "price": 244000, "house_type": "Piso", "house_id": 86857641, "m2_real": 45, "room_num": 1, "bath_num": 1, "condition": "segunda mano/buen estado", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "floor": "planta 1\u00aa exterior", "lift": 0, "num_images": 6, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9d/c9/14/704694085.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d1/03/c2/704694094.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/90/id.pro.es.image.master/a0/0e/5c/704694101.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c2/91/af/704694100.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/90/id.pro.es.image.master/6e/76/f6/704694102.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e2/6c/7b/735828550.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:53:16", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Apartamento reformado interiormente y exteriormente en 2019.Posicion unica en el paseo marittimo de Es pujols..A un paso da la playa principal y da todos los restaurantes y locales mas bonitos de la isla .El apartamento es muy luminoso con una bonita terraza y una vista impresionante:.Se compone de un amplio salon comedor. cocina con barra americana. dos habitaciones dobles. un ba\u00f1o con ducha..Aire acondicionada de frio y calor. Alta de turismo.", "ad_last_update": "2020-02-10", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Av.da Miramar ", " Urb. Es Pujols ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Urb. Es Pujols", "loc_neigh": "Av.da Miramar", "price": 680000, "house_type": "Piso", "house_id": 88603146, "m2_real": 75, "m2_useful": 70, "room_num": 2, "bath_num": 1, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "este", "construct_date": 1980, "heating": "calefacci\u00f3n individual: el\u00e9ctrica", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "floor": "planta 1\u00aa interior", "lift": 0, "num_images": 7, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/58/aa/c7/750695039.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6e/5d/ea/750695041.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/83/01/d6/750695015.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/32/ef/50/750695032.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/02/4b/98/750695038.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f3/7b/34/750695033.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e0/38/ba/750695040.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:53:19", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 1, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Ideal inversion. apartamento turistico en Formentera .Se encuentra en es pujols. una de las zonas mas turisticas de la isla..Cuenta con salon comedor. cocina equipada. habitacion doble. ba\u00f1o y terraza.El edifico cuenta con ascensor. es una tercera planta y tambien tiene piscina comunitaria .Zona de parking exclusivo para los propietarios de las viviendas.", "ad_last_update": "2020-06-02", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Carrerd' Espardell, 2 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Carrerd' Espardell, 2", "price": 240000, "house_type": "Piso", "house_id": 88689569, "m2_real": 30, "m2_useful": 25, "room_num": 1, "bath_num": 1, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "sur", "heating": "calefacci\u00f3n individual: el\u00e9ctrica", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "floor": "planta 3\u00aa exterior", "lift": 1, "num_images": 8, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/78/b9/59/752762371.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f5/d7/2b/752762376.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/eb/e2/9c/752762353.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/06/93/9e/752762379.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f0/9b/59/752762381.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d9/fb/50/752762382.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/bc/a3/9f/752762386.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3f/b0/3e/752762384.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:54:18", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 0, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 1, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Hermosa finca ubicada en una zona rural en el centro de la isla de Formentera. Tiene 4 apartamentos y una casa principal. Tiene una gran piscina. un hermoso jard\u00edn con palmeras y olivos y zona de barbacoa. Un lugar ideal y tranquilo para descansar..La finca se encuentra sobre una parcela de 1568 m2 totalmente vallada y con 350 m2 de superficie construida. A tan solo un minuto andando una peque\u00f1a cala de arena y roja ideal para disfrutar del sol y del mar. Licencia tur\u00edstica. Para mas informaciones no duden en contactar con nosotros.", "ad_last_update": "2019-08-05", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "", "price": 2200000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 81952983, "floor": "1 planta", "m2_real": 350, "room_num": 6, "bath_num": 6, "ground_size": 1500, "condition": "segunda mano/buen estado", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 1, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c5/4e/b5/588386970.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:54:21", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 1, "active": 1, "ad_description": "Piso fantastico sur mar.", "ad_last_update": "2020-06-01", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Calle Punta Prima, 15 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Calle Punta Prima, 15", "price": 690000, "house_type": "D\u00faplex", "house_id": 86127674, "m2_real": 120, "room_num": 3, "bath_num": 2, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "este", "energetic_certif": "no indicado", "floor": "entreplanta exterior", "lift": 1, "num_images": 15, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/eb/e1/b8/692105970.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3f/79/01/692105971.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/32/55/8c/692105972.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/10/5e/74/692106007.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/60/cc/9c/692106008.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/03/86/6f/692106009.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4b/60/5d/692106013.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/04/f4/5d/692106014.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/95/1e/36/692106015.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/cb/7e/11/692106016.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/22/93/f5/692106017.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/20/e7/c6/692106018.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9d/4c/c2/692106019.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/50/f6/2d/692106020.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9a/7f/a9/692106021.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:54:23", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 0, "balcony": 1, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Apartamento situado en primera planta lateralmente al mar y playa de Es Pujols con excelentes vistas al mar y a la bahia de Es Pujols. Se compone de un dormitorio amplio con armario empotrado. un ba\u00f1o completo. un salon-comedor con cocina y un balcon. Se encuantra en buen estado de conservaci\u00f3n. Dispone de luz y agua dulce. Ubicado en calle peatonal sin tr\u00e1fico y sin bares. justo al lado de los varaderos de pescadores.", "ad_last_update": "2019-10-17", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" cartagena ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "cartagena", "price": 310000, "house_type": "Piso", "house_id": 81359898, "m2_real": 40, "m2_useful": 39, "room_num": 1, "bath_num": 1, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "este", "construct_date": 1974, "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "floor": "planta 1\u00aa exterior", "lift": 0, "num_images": 16, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/12/fb/23/575391251.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7d/ca/34/575391250.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8f/d8/3f/575391239.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2d/fc/5f/575391248.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/79/1c/24/575391240.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c2/3f/ab/575391249.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/29/67/63/575391241.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/32/a6/73/575391252.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c6/95/d5/575391253.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/da/79/da/575391254.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/38/51/87/575391242.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/39/5d/e1/575391244.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f1/97/4f/575391243.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f0/2f/04/575391255.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/00/81/9e/575391256.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b3/7d/1b/575391257.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:54:27", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Magn\u00edfico apartamento o piso de dos habitaciones y dos ba\u00f1os. muy bonito. de reciente construcci\u00f3n de muy buena calidad. situado en primera planta de un edificio moderno. en una zona c\u00e9ntrica de San Francisco. Dispone adem\u00e1s de una gran terraza. aire condicionado. calefacci\u00f3n. ventanas de doble cristal y persianas.", "ad_last_update": "2019-09-30", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Pla del rei ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Pla del rei", "price": 650000, "house_type": "Piso", "house_id": 40333481, "m2_real": 131, "m2_useful": 130, "room_num": 2, "bath_num": 2, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "oeste", "floor": "planta 1\u00aa exterior", "lift": 0, "num_images": 18, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/92/2d/78/278220566.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e6/37/ae/278220567.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/05/db/be/278220573.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c2/87/d1/278220574.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/15/ae/9c/278220578.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f6/e3/a4/278220575.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/20/a6/52/278220579.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7e/16/f6/278220580.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8d/a5/96/278220576.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/13/a1/95/278220581.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/12/e0/36/278220582.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/06/11/9f/278220583.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fa/d4/43/278220584.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3c/41/b8/278220577.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2f/02/12/278220586.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/72/d5/58/278220585.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1d/27/ff/278220589.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7d/4a/fc/278220588.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:54:30", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Amplio y muy luminoso destacan sus acabados de alta calidad. suelos porcel\u00e1nicos y materiales de primera..Esta vivienda situada muy cerca de la playa de Es Pujols es una aut\u00e9ntica maravilla por su amplitud y luminosidad..Dispone de habitaciones muy amplias. dos cuartos de ba\u00f1o. cocina equipada y sal\u00f3n comedor con acceso a la terraza techada.", "ad_last_update": "2020-06-03", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Calle des Pla del Rei ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Calle des Pla del Rei", "price": 650000, "house_type": "Piso", "house_id": 89406945, "m2_real": 131, "m2_useful": 128, "room_num": 2, "bath_num": 2, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "sur", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "floor": "planta 2\u00aa exterior", "lift": 1, "num_images": 14, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/72/ef/27/775657934.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ca/4a/be/775657880.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/de/4e/b4/775657933.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/75/8a/7e/775657946.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b6/06/82/775657935.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7c/40/a1/775657928.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/33/d3/c9/775657929.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c9/6c/03/775657936.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3f/c4/25/775657881.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d0/2e/80/775657931.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1d/74/e5/775657930.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1e/1f/49/775657932.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/01/4e/c6/775657947.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/18/21/27/775657948.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:54:33", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 1, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Precioso y luminoso apartamento ubicado a la salida de la capital S. Francisco..Muy c\u00f3modo. funcional y bien decorado el apartamento goza tambi\u00e9n de una buena vista sobre el campo de Formentera..3 habitaciones dobles (una con ba\u00f1o en suite). dos ba\u00f1os. cocina independiente con despensa y gran sal\u00f3n con salida a amplia terraza con vista.", "ad_last_update": "2020-05-23", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Calle de Migjorn, 7 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Calle de Migjorn, 7", "price": 780000, "house_type": "Piso", "house_id": 85456581, "m2_real": 140, "m2_useful": 138, "room_num": 3, "bath_num": 2, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "este", "heating": "calefacci\u00f3n individual", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "floor": "planta 2\u00aa interior", "lift": 0, "num_images": 14, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/53/42/b3/662953095.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4d/3b/38/662953080.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4c/68/8e/662953081.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/54/91/5f/662953082.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f8/7c/16/662953087.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2f/c0/68/662953088.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/30/a2/49/662953089.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/24/4b/74/662953091.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7d/51/c2/662953093.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/27/f3/eb/662953094.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0f/b0/95/662953096.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b6/b1/0d/662953098.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/90/id.pro.es.image.master/cc/7b/06/662953099.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5a/32/5a/662953102.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:54:35", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 0, "balcony": 1, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Piso en venta en Es Pujols totalmente reestructurado a 50 mts. de la playa. dispone de 1 habitaci\u00f3n doble. sal\u00f3n con cocina con barra americana. ba\u00f1o completo con plato de ducha y balc\u00f3n. Con licencia tur\u00edstica.", "ad_last_update": "2020-05-14", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Av. Miramar, 62 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Av. Miramar, 62", "price": 250000, "house_type": "Piso", "house_id": 87438434, "m2_real": 45, "room_num": 1, "bath_num": 1, "condition": "segunda mano/buen estado", "floor": "planta 1\u00aa exterior", "lift": 0, "num_images": 9, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3a/0d/3a/721114119.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/db/fb/56/721114248.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/16/13/e3/721114305.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/94/af/5e/721114528.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/93/a7/67/721114682.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/58/4a/01/721114789.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8a/3b/d4/721114820.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c9/d6/99/721114968.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b0/46/55/721114975.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:54:38", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 0, "balcony": 0, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 1, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "En la urbanizaci\u00f3n de punta prima encontramos esta casa super bien equipada reformada con piscina con una vista al mar preciosa con barbacoa la casa se compone de tres habitaciones dobles dos ba\u00f1os. sal\u00f3n. cocina super moderna bien amueblada. Una vista fant\u00e1stica al mar puesta del sol es pujols. ibiza y es vedra.", "ad_last_update": "2019-12-04", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Calle Nueva en Pon\u00e8ncia, 3639 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Calle Nueva en Pon\u00e8ncia, 3639", "price": 1450000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 87894202, "m2_real": 90, "room_num": 3, "bath_num": 2, "ground_size": 650, "condition": "segunda mano/buen estado", "num_images": 7, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/75/1a/6a/733676871.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2b/7e/39/733676863.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fe/42/2a/733676869.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/42/bb/bf/733676862.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/93/ea/7e/733676870.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/67/68/d3/733676868.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0f/01/0b/733676872.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:54:40", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 0, "balcony": 0, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Es una villa dividida en dos partes la parte principal es un chalet con grande sal\u00f3n. cocina tres habitaciones dobles tres ba\u00f1os una piscina prefabricada y al lado tiene un apartamento totalmente independiente con cocina ba\u00f1o habitaci\u00f3n doble y terraza y entrada independiente la zona es super c\u00f3moda es una zona que esta en el interior de un aparta hotel de cuatro estrellas y esta a pocos metros de la playa mitjorn.", "ad_last_update": "2019-12-04", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Avenida del Ca Mar\u00ed, 28 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Avenida del Ca Mar\u00ed, 28", "price": 2500000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 87894730, "m2_real": 237, "m2_useful": 138, "room_num": 6, "bath_num": 6, "ground_size": 3700, "condition": "segunda mano/buen estado", "num_images": 7, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fd/d1/3b/733686238.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1a/f9/22/733686231.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/01/e0/03/733686239.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c9/80/96/733686233.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f7/b9/27/733686236.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/81/34/ca/733686232.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f4/06/7f/733686237.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:54:43", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 0, "balcony": 0, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Es un chalet maravilloso en el km 15 se encuentra al final del viejo camino romano. la casa esta totalmente reformada bien equipada bien amueblada. decorada con mucho estilo con piscina fant\u00e1stica con vistas a toda la isla. La casa tiene cinco habitaciones dobles cinco ba\u00f1os un jard\u00edn con pinos. la zona es super tranquila esta a tres km de la playa mitjorn y a cuatro km del centro del pilar de la mola.", "ad_last_update": "2020-06-15", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" VENDA DE ES MONESTIR Y POLIG 15 PARCELA 268, 268 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "VENDA DE ES MONESTIR Y POLIG 15 PARCELA 268, 268", "price": 4500000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 87897147, "m2_real": 256, "room_num": 5, "bath_num": 5, "ground_size": 22761, "condition": "segunda mano/buen estado", "num_images": 7, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b9/29/49/733733679.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/cb/05/ef/733733686.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8a/cb/96/733733688.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a9/f1/8f/733733687.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7f/0a/72/733733690.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ac/95/12/733733689.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f2/a0/ae/733733680.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:54:45", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "La propiedad se encuentra en una zona muy tranquila. rodeada de bosque y de un jard\u00edn bien cuidado. de 2.000 metros cuadrados..Las terrazas que rodean la casa permiten disfrutar de vida al aire libre en cuanto bien equipadas para comidas y reuniones familiares..Los ambientes en el interior son amplios y constan de un living grande con zona comedor. sof\u00e1. chimenea. barra americana con cocina. una habitaci\u00f3n con cama de matrimonio y armarios empotrados. una segunda habitaci\u00f3n doble con un ba\u00f1o completo. el segundo ba\u00f1o completo de ducha se encuentra en la parte lateral de la casa. donde se acede tambi\u00e9n al trastero y al garage..El inmueble tiene un gran potencial gracias a la distribuci\u00f3n de los ambientes que permite f\u00e1ciles reformas.", "ad_last_update": "2020-04-11", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "", "price": 1390000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 83065993, "m2_real": 200, "m2_useful": 180, "room_num": 2, "bath_num": 2, "ground_size": 2000, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/para reformar", "orientation": "oeste", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 16, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9e/fe/4e/610903675.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/13/8c/8c/610903701.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/20/3e/c8/610903706.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/af/11/d3/610903881.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4e/15/d9/610912050.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e6/3a/8e/610913392.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/40/64/a0/610913660.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c0/a1/0b/610904385.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e0/d8/68/610904579.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f2/c1/ce/610904665.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/42/7b/17/610904800.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/23/6f/44/610905702.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/87/a5/0d/610906542.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/37/a5/24/610906872.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/37/c3/de/610907111.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/cf/48/62/610908013.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:54:48", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 1, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Fant\u00e1stica casa de campo a dos minutos del centro de Sant Francesc. en una zona muy tranquila. Se compone de una casa principal y tres anexos. todos reformados y bien cuidados. Ideal para transformarla en tu hogar de ensue\u00f1o en la Isla o ser alquilada.", "ad_last_update": "2019-09-20", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Camino Vell a la Mola, 2576 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Camino Vell a la Mola, 2576", "price": 1300000, "house_type": " Casa rural", "house_id": 81667790, "m2_real": 270, "m2_useful": 250, "room_num": 4, "bath_num": 4, "ground_size": 4621, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "este", "num_images": 14, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/bc/9d/6f/581947191.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/bc/d4/93/581947205.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d9/95/12/581947204.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/16/26/57/581947491.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/79/0e/df/581947188.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/48/f0/90/581947195.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/af/64/e9/581947189.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f6/c9/c7/581947190.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c1/4c/e8/581947196.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5e/be/cb/581947192.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/00/22/33/581947203.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/db/fd/a8/581947197.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3e/c2/a1/581947198.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/43/7d/ba/581947799.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:54:50", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Casa totalmente reformada en el 2012 como se puede comprobar en las fotograf\u00edas. casa inicial construida antes de 1980. Vistas fant\u00e1sticas del lago. a 100m de la playa Desiree. una de las m\u00e1s bonitas de Formentera y a 1.5km del n\u00facleo tur\u00edstico de la isla. Precio tratable.", "ad_last_update": "2020-05-14", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Venda Es Moli S'Estany s/n ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Venda Es Moli S'Estany s/n", "price": 1900000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 87423697, "floor": "1 planta", "m2_real": 266, "m2_useful": 160, "room_num": 3, "bath_num": 2, "ground_size": 4000, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "num_images": 19, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d6/e3/3a/720663825.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3a/f8/f7/720664017.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9b/ea/65/720664391.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ce/c1/06/720664444.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ee/c8/85/720664622.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fe/a5/41/720664917.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ba/e4/b6/720665332.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0d/3c/02/720665637.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d7/cb/1e/720665695.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/17/8d/38/720665825.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/36/8b/95/720666051.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/82/5e/5a/720666152.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a9/97/ac/720666397.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f2/3b/66/720666490.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f4/17/1b/720666540.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/04/d6/f8/720666649.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/be/80/d8/720667583.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/cf/00/a2/720667771.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1d/15/ed/720667916.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:54:53", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Ubicada a 50m de la playa de Es Cal\u00f2 de Sant Agust\u00ed. En buen estado de conservaci\u00f3n pero con posibilidades de reforma. 270m2 del terreno en suelo r\u00fastico. resto suelo urbano.", "ad_last_update": "2020-05-14", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" pm 820 s/n ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "pm 820 s/n", "price": 800000, "house_type": " Finca r\u00fastica", "house_id": 87424381, "floor": "1 planta", "m2_real": 82, "room_num": 2, "bath_num": 2, "ground_size": 1270, "condition": "segunda mano/buen estado", "energetic_certif": "no indicado", "num_images": 17, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b3/73/87/720680651.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4f/6e/c1/720680776.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/41/fe/90/720681265.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e0/aa/78/720681351.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/18/46/54/720681498.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c0/fa/39/720681724.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c5/13/d5/720682084.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/51/d7/bf/720682259.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5c/5b/ee/720682240.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/29/df/65/720682583.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/14/fe/5f/720682741.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/11/c7/88/720682968.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/49/26/0a/720683040.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f0/70/1a/720683100.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2a/1f/b7/720683169.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a9/ee/2a/720683194.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/de/21/0a/720683320.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:54:55", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Casa Adosada a solo 150 mts de la playa de Es Pujols. Superficie Construida de 100 m2+ patio 50m2. Cuenta con 2 Habitaciones Dobles. 1 Sal\u00f3n-Comedor. 1 Cocina muy bien equipada y con barra americana. 2 Ba\u00f1os y 1 Terraza Cubierta y otra descubierta. Adem\u00e1s est\u00e1 equipada con calefacci\u00f3n central. aire acondicionado y garaje. Licencia tur\u00edstica en tr\u00e1mite.", "ad_last_update": "2020-05-14", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" C. Funoll mari, 77 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "C. Funoll mari, 77", "price": 515000, "house_type": " Chalet adosado", "house_id": 87529903, "m2_real": 100, "room_num": 2, "bath_num": 2, "condition": "segunda mano/buen estado", "construct_date": 1980, "heating": "calefacci\u00f3n central", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 20, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/56/32/dc/723946827.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c3/21/bc/723946812.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ea/58/b1/723946814.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/02/55/c5/723947276.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a8/70/ef/723947272.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f9/9b/d1/723947143.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/31/19/04/723947144.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/13/d4/f5/723947418.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fc/ea/df/723947419.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/23/03/3a/723947575.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/20/c2/4f/723947696.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/88/40/57/723947698.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/36/41/28/723947697.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/15/11/ae/723947699.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/19/17/ca/723947733.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/df/32/c9/723947734.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/58/49/ff/723947735.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/14/5c/73/723947813.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4d/c7/64/723947802.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/17/75/b5/723947819.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:54:58", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "En venta apartamento un dormitorio en la isla de Formentera en primera l\u00ednea de mar lateralmente. con permiso de la comunidad para poder alquilar tur\u00edsticamente. ideal para sus vacaciones. baje directamente a la playa solo con la toalla.", "ad_last_update": "2020-06-06", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Plaza s/n ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Plaza s/n", "price": 275000, "house_type": "Piso", "house_id": 84096421, "m2_real": 47, "m2_useful": 46, "room_num": 1, "bath_num": 1, "condition": "segunda mano/buen estado", "construct_date": 1970, "heating": "calefacci\u00f3n individual: el\u00e9ctrica", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "floor": "planta 1\u00aa exterior", "lift": 0, "num_images": 6, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/da/2c/ce/631753797.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/66/0b/0a/710599072.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2b/16/43/710599207.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ec/22/bd/710599235.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/80/16/18/710599324.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/53/5e/b7/710599364.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:55:02", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 1, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 1, "active": 1, "ad_description": "piso recien reformado.", "ad_last_update": "2020-06-15", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Avenida Miramar, 63 ", " Urb. islablanca ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Urb. islablanca", "loc_neigh": "Avenida Miramar, 63", "price": 325000, "house_type": "Piso", "house_id": 84917840, "m2_real": 46, "m2_useful": 38, "room_num": 2, "bath_num": 1, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "este, oeste", "energetic_certif": "no indicado", "floor": "planta 1\u00aa interior", "lift": 0, "num_images": 9, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1c/53/cf/649868164.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/40/46/3e/649868149.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/83/9a/bf/649868147.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d8/40/fa/649868146.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/29/d2/9e/649868165.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/cd/b4/b2/649868150.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b7/f0/95/649868148.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/cf/5a/b4/649868151.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ab/f4/d6/649868152.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:55:04", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 1, "balcony": 1, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 1, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "En la parte mas alta de la maravilloso ISLA de formentera. en la mola donde cada miercoles y Domingo se hace el mercadillo hippy con mucho Arte y m\u00fasica en directo y con su m\u00edstico faro. vendemos un magn\u00edfico piso en planta baja ( casa adosada) de 90m2 construidos con 2 terrazas y 1 habitaci\u00f3n. 1 ba\u00f1o. Un amplio comedor con cocina americana de tan solo un 10 a\u00f1os de construcci\u00f3n. con aire por conducto fr\u00edo calor. El piso en la actualidad est\u00e1 alquilado.", "ad_last_update": "2020-05-26", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Avenida de la Mola, 1 ", " Urb. Pilar de la mola ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Urb. Pilar de la mola", "loc_neigh": "Avenida de la Mola, 1", "price": 310000, "house_type": "Piso", "house_id": 36223380, "m2_real": 70, "m2_useful": 50, "room_num": 1, "bath_num": 1, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "sur", "construct_date": 2008, "heating": "calefacci\u00f3n central", "floor": "bajo exterior", "lift": 0, "num_images": 10, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d4/6c/9a/263895941.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4d/3a/b8/263895942.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3b/58/eb/263895939.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b6/21/07/263895940.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/eb/eb/08/263895948.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/94/ac/63/263895949.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/23/3b/1d/263895950.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0c/f7/f5/263895951.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/30/7e/c2/263895952.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8b/1d/4c/263895953.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:55:21", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Vivienda unifamiliar aislada muy cerca de Sant Ferr\u00e0 para disfrutar de tranquilidad y a pocos kil\u00f3metros de las playas. Distribuida en 4 habitaciones con armarios. una de ellas con salida al exterior y terraza. cocina independiente amueblada con salida a la terraza. lavadero. ba\u00f1o. aseo. sal\u00f3n comedor con terraza. cisterna. anexo y jard\u00edn con \u00e1rboles frutales..Tambi\u00e9n tiene 4.800m2 de terreno r\u00fastico a pocos metros de la casa para posibilidad de cultivo propio.", "ad_last_update": "2020-06-07", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Camino de Can Simonet II, 2926 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Camino de Can Simonet II, 2926", "price": 750000, "house_type": " Finca r\u00fastica", "house_id": 88885491, "floor": "1 planta", "m2_real": 167, "m2_useful": 155, "room_num": 4, "bath_num": 2, "ground_size": 1575, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "sur", "energetic_certif": "no indicado", "num_images": 20, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7f/65/15/757873242.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/48/c2/01/757873411.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/95/1d/5a/757873412.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/49/e6/d0/757873410.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/71/7d/34/757873252.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c0/2c/59/757873633.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/01/52/09/757873632.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fa/24/0e/757873634.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/24/65/ba/757873760.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/17/bf/da/757873669.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e4/d4/b2/757873631.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/50/0a/a5/757881044.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/dd/d4/29/757881023.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b5/32/84/757881042.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/78/a2/be/757880905.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1a/c7/ae/757881045.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/86/c2/03/757881043.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e7/89/bd/757881146.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/65/38/5e/757881139.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f8/28/b8/757881491.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:55:43", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Preciosa Casa en el campo con vista al mar. Es Vedra. puerto de Formentera y Ibiza. Posibilidad de reformar y ampliar hasta 200 m2 en planta baja y planta piso. Casa inventariada al patrimonio cultural de Formentera.", "ad_last_update": "2020-06-06", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "", "price": 1500000, "house_type": " Finca r\u00fastica", "house_id": 39296038, "floor": "2 plantas", "m2_real": 151, "room_num": 3, "bath_num": 1, "ground_size": 6271, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/para reformar", "orientation": "norte", "construct_date": 1958, "energetic_certif": "no indicado", "num_images": 14, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c1/bc/58/257366195.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0d/5d/37/257366191.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2c/17/d2/257366192.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0a/58/75/257366193.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2c/35/9f/257366197.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/87/35/85/257366203.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2f/e7/59/257366204.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e6/03/80/257366205.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e6/91/e0/257366206.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d1/a4/9e/257366208.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a0/d1/98/257366209.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1f/ef/e0/257366212.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7f/30/69/257366220.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/73/89/3c/257366194.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:55:46", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 0, "balcony": 1, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Primera linea de playa en magnifico edificio de alto standing mar de pujols. magnificas vistas. en finca con ascensor. Piso de 70m2 esquinero con terraza de 10m2. 2 habitaciones dobles. cocina independiente totalmente equipada. con ba\u00f1o completo. aire frio-calor por conducto. suelos de marmol. alumino climalit de alta calidad. Comunidad excelente. Se puede solicitar licencia turistica para alquiler vacacional. ubicacion inmejorable ya que el edificio tiene acceso privado a playas con arena blanca y aguas cristalinas. Para disfrutar de la tranquilidad y relajarse. Junto a tiendas. supermercados. restaurantes con precios vistas al mar. transporte publico. alquiler de motos y bicis. Etc..", "ad_last_update": "2020-03-05", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "", "price": 720000, "house_type": "Piso", "house_id": 88752139, "m2_real": 95, "m2_useful": 70, "room_num": 2, "bath_num": 1, "orientation": "sur", "construct_date": 2006, "energetic_certif": "no indicado", "floor": "planta 6\u00aa", "lift": 1, "num_images": 15, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8d/bb/27/754291442.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7a/2d/b7/754291443.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b7/7d/11/754291444.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6b/eb/7c/754291445.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/23/27/61/754291435.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ce/c5/07/754291451.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1b/49/2f/754291456.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/54/03/43/754291457.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/47/b8/ed/754291452.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/63/9e/02/754291453.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2a/dd/48/754291458.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c1/20/e9/754291459.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/98/37/2f/754291454.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9b/26/5a/754291455.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4e/e8/c7/754291460.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:55:48", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Preciosa casita adosada en el campo con 7.000 m2 de terreno. Consta de 2 dormitorios. 1 ba\u00f1o. cocina. sal\u00f3n-comedor y gran terraza.", "ad_last_update": "2020-06-06", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Isidor macabich s/n ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Isidor macabich s/n", "price": 630000, "house_type": " Chalet adosado", "house_id": 84098471, "floor": "1 planta", "m2_real": 69, "m2_useful": 68, "room_num": 2, "bath_num": 1, "ground_size": 7000, "condition": "segunda mano/buen estado", "heating": "calefacci\u00f3n individual: el\u00e9ctrica", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 14, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5d/89/29/631791085.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/98/4e/df/631791084.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/07/79/10/631804018.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c9/1b/14/631804007.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f3/21/19/631791087.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/95/4e/c4/631800941.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/13/ae/ec/631791086.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fb/3f/4f/631791076.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/21/41/85/631800943.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/da/53/ee/631800944.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/bb/11/e4/631800948.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2d/f1/4f/631804017.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/48/e0/28/631800946.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a9/d6/5c/631800929.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:55:51", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Bonita casa interiormente dividida en dos partes. Cada una con dos dormitorios. cocina y ba\u00f1o. Casa en excelente posici\u00f3n. primera l\u00ednea de mar (acantilado). a cinco minutos de la playa. Un lugar para so\u00f1ar.", "ad_last_update": "2020-06-15", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Calle s/n ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Calle s/n", "price": 2500000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 83225689, "floor": "1 planta", "m2_real": 145, "m2_useful": 144, "room_num": 4, "bath_num": 2, "ground_size": 5000, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "oeste", "construct_date": 1960, "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 12, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/91/47/66/613907105.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0a/72/b0/613907092.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c8/9c/69/631779757.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e1/97/94/631779755.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/55/fb/3c/613907113.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1f/e2/75/631779753.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0a/45/c4/631779754.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/12/8f/5d/631779756.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b0/1d/bb/631779758.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8c/54/4e/631779745.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9e/31/0e/631779746.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/17/2a/79/631779759.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:55:54", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 1, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Hermoso piso en 2\u00aa L\u00ednea de Playa en el centro turistico de Es Pujols cerca de locales y restaurantes con vista al mar Mediterr\u00e1neo. muy luminoso. amplio y bien decorado. Este bonito piso en venta tiene 80 metros cuadrados de construcci\u00f3n. dos dormitorios dobles. un ba\u00f1o con ducha. cocina y salon comedor con cheminea. dos terrazas muy amplias donde tomar el sol. ver el mar y pasar inolvidables momentos en buena compa\u00f1\u00eda. Tambi\u00e9n cuenta de entrada indipendiente. en propriedad de solas tres unidades en la segunda y ultima planta. Sistema de aire acondicionado calo frio. dos trasteros en la terraza principal. Listo para entrar a vivir. Trastero. Terraza.", "ad_last_update": "2020-02-10", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Calle de espardell ", " Urb. Es Pujols ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Urb. Es Pujols", "loc_neigh": "Calle de espardell", "price": 798000, "house_type": "\u00c1tico", "house_id": 88603452, "m2_real": 160, "m2_useful": 80, "room_num": 2, "bath_num": 1, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "este", "construct_date": 1980, "heating": "calefacci\u00f3n individual: el\u00e9ctrica", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "floor": "planta 2\u00aa interior", "lift": 0, "num_images": 8, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e6/d4/c6/750703127.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5c/24/ef/750703120.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b6/1e/be/750703102.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/36/fb/bf/750703101.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3f/39/f3/750703115.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4b/ed/9e/750703126.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b4/e8/16/750703119.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e7/7d/b6/750841136.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:55:57", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 0, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "En la maravillosa isla de Formentera encontramos esta casa \u00fanica construida en 1973 y renovada en 2009. Dise\u00f1ada por el arquitecto Paolo Rizzatto. se ajustaba a la filosof\u00eda estructural. prestando especial atenci\u00f3n a los problemas mediterr\u00e1neos que exist\u00edan en ese momento en la isla. como la ausencia de agua. electricidad y las altas temperaturas estivales que pueden gestionarse. .En cuanto a la ubicaci\u00f3n. se eligi\u00f3 la madera de pino porque est\u00e1 protegida por el sol y. despu\u00e9s de haber pasado horas en el mar. se consider\u00f3 una opci\u00f3n perfecta..La decisi\u00f3n fue hacer una inversi\u00f3n limitada. pensando que era una casa de vacaciones y. por lo tanto. deber\u00eda haberse gestionado a un costo moderado..El proyecto anterior consist\u00eda en utilizar los materiales disponibles que se pod\u00edan encontrar en la isla en el pasado. usando la piedra original. el cotto. la tradicional may\u00f3lica y. para las ventanas. una madera misteriosa llamada melis\u201d. Todo fue hecho como elegido excepto las piedras demasiado caras..En 2009. en el proyecto del arquitecto Matteo Fantoni. se realiz\u00f3 una reestructuraci\u00f3n del techo y el interior. para agregar dos dormitorios del primer piso y dos ba\u00f1os completos.", "ad_last_update": "2020-06-12", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "", "price": 1650000, "house_type": " Casa o chalet", "house_id": 87971228, "m2_real": 300, "room_num": 4, "bath_num": 3, "ground_size": 2000, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "construct_date": 1973, "heating": "no dispone de calefacci\u00f3n", "num_images": 34, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4c/a0/99/735399218.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f8/3e/8a/735399217.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e0/06/ac/735399191.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a3/52/6f/735399212.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ae/1d/4d/735399192.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/16/80/79/735399213.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8b/75/a4/735399214.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/09/80/3a/735399219.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9c/63/db/735399194.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/56/4b/58/735399220.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/63/d6/7c/735399221.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ec/7d/86/735399195.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/20/bd/c1/735399228.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0c/24/e5/735399236.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/81/08/ac/735399224.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/28/96/b8/735399231.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/92/c8/f1/735399232.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c1/ec/da/735399238.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d5/ee/68/735399239.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/87/91/40/735399247.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/22/53/66/735399248.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/00/a6/af/735399240.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/67/44/94/735399234.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/60/08/f9/735399241.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9f/84/07/735399235.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/45/d8/04/735399242.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3c/37/99/735399243.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/62/db/7f/735399244.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/da/05/72/735399249.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f8/b3/1f/735399245.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/02/f3/69/735399250.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a7/8b/3c/735399256.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/51/8d/ca/735399266.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/55/0d/6c/735399267.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:55:59", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 1, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Incre\u00edble propiedad ubicada en el acantilado de Es Calo\u2019 a 2 km del pueblo del Pilar de La Mola. Planta piso con tres habitaciones dobles y tres ba\u00f1os. cocina independiente y living con salida en terraza y piscina. Planta de arriba con dos habitaciones y dos ba\u00f1os. Fabulosas vista de toda la isla de Formentera y de Ibiza.", "ad_last_update": "2020-04-01", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Calle de s'Estufador ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Calle de s'Estufador", "price": 4000000, "house_type": " Casa o chalet", "house_id": 85605018, "m2_real": 256, "room_num": 5, "bath_num": 4, "condition": "segunda mano/buen estado", "heating": "no dispone de calefacci\u00f3n", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 18, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/50/d5/b5/707436614.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/90/5f/3e/707436591.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f5/5a/c6/707436592.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/81/e1/bd/707436615.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/95/cd/cb/707436593.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5b/a1/93/707436594.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b5/de/6c/707436595.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/de/f8/72/707436633.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b7/bc/ac/707436634.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/75/2d/f5/707436646.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/94/c0/ab/707436635.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/16/e0/f8/707436656.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ec/85/88/707436659.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/75/eb/2f/707436663.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ff/ab/b3/707436677.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/74/67/97/707436678.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/16/6f/5e/707436650.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/db/ba/9b/707436682.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:56:01", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 0, "balcony": 0, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Apartamento muy bonito en La Savina. directamente al lado del lago. con unas vistas extraordinarias!.Vistas directas al lago. Es Vedr\u00e1. Ibiza y el puerto..Debido a la proximidad a la laguna. est\u00e1 todo previsto de tomarse un ba\u00f1o cada minuto\u2026.Consta de un dormitorio. 1 ba\u00f1o. sal\u00f3n con cocina abierta y comedor..Ventanas de doble cristal. electricidad. agua de cisterna. chimenea. aire acondicionado..Todo muy luminoso y listo para entrar a pasar las vacaciones!", "ad_last_update": "2019-09-17", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Camino de s'estany d'es peix s/n ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Camino de s'estany d'es peix s/n", "price": 385000, "house_type": "Piso", "house_id": 86500168, "m2_real": 60, "room_num": 1, "bath_num": 1, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "oeste", "heating": "calefacci\u00f3n individual", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "floor": "planta 2\u00aa exterior", "lift": 0, "num_images": 4, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/af/e2/5c/695147055.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7e/73/f0/695147052.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e4/a6/2c/695147053.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e0/c4/72/695147054.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:56:05", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 1, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Casa con todo nuevo y garantizado. muy altas calidades. amueblada con maderas de primera calidad y lista para entrar a vivir. .piscina con pergola. jardin hermoso de arboles ornamentales a 900 metros de la playa..Salon/comedor cocina de 50 metros cuadrados(con electrodomesticos de primera) con 3 ventanales frontales con vista a la piscina correderas abriendose al porche/terraza principal. 3 habitaciones de las cuales cada una con su ba\u00f1o privado una de ellas suite pricipal con cama de matrimonio con dorsal..Dispone de internet y alarma..Un sue\u00f1o para cualquier enamorado de formentera.", "ad_last_update": "2020-01-22", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Carretera CALA SAHONA, 7845 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Carretera CALA SAHONA, 7845", "price": 2200000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 88379551, "floor": "1 planta", "m2_real": 200, "m2_useful": 190, "room_num": 3, "bath_num": 4, "ground_size": 7900, "condition": "segunda mano/buen estado", "construct_date": 2019, "heating": "calefacci\u00f3n central", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 3, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/72/4f/ed/745368809.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/64/d1/b8/745369072.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c9/cc/a0/745369215.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:56:07", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "En Ses Bardetes. a dos pasos del centro de Sant Francesc y en una zona muy tranquila se encuentra este piso de dos plantas. cada una de 120 m2. dotado de todo tipo de comfort. .El piso. amplio. se compone de cuatro dormitorios. cuatro ba\u00f1os dos cocinas y dos salones y balc\u00f3n en la planta de abajo. La ubicaci\u00f3n es inmejorable. muy tranquilo pero muy cercano al centro de Sant Francesc y con un amplio garaje en el que se pueden aparcar dos coches o ser utilizado como aparcamiento y trastero.", "ad_last_update": "2020-05-07", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Ses Bardetes ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Ses Bardetes", "price": 680000, "house_type": "D\u00faplex", "house_id": 36434736, "m2_real": 220, "m2_useful": 170, "room_num": 4, "bath_num": 4, "condition": "segunda mano/buen estado", "floor": "planta 2\u00aa exterior", "lift": 0, "num_images": 12, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/54/f2/23/197626975.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a4/f8/fb/197627024.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/76/bd/88/197627627.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e6/57/92/197627083.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/98/9c/7c/197627494.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4e/cf/65/197627142.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5d/10/45/197627301.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/71/ef/ec/197627355.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/93/db/44/197627371.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2b/a9/61/197627533.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/07/ae/6b/197627666.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ba/95/fb/197627710.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:56:09", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 1, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 1, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Casa de campo con piscina y anexo. situado en la zona de Cala Saona a 3 km. del pueblo de Sant Francesc Xavier..Chalet de unos 400m2 y s\u00f3tano de unos 150m2 en una parcela de 15.000m2 de bosque y campo. para disfrutar de la tranquilidad de Formentera. La casa principal se distribuye en 4 habitaciones independientes. 3 ba\u00f1os. gran sal\u00f3n comedor. cocina y terrazas. Tiene adem\u00e1s una piscina de 24m2 y un anexo suite de unos 30 m2..Est\u00e1 construida con materiales de alta calidad y dise\u00f1o. y decorada al m\u00e1s puro estilo p\u00edtiuso. Est\u00e1 equipada con TV sat\u00e9lite. WIFI. calefacci\u00f3n fr\u00edo-caliente. etc\u2026.Sus caracter\u00edsticas le confieren la calidad de una propiedad exclusiva y su buena ubicaci\u00f3n y buen acceso la convierten en una oportunidad \u00fanica para pasar unas estupendas vacaciones en Formentera.", "ad_last_update": "2020-06-08", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" cala saona ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "cala saona", "price": 3500000, "house_type": " Casa rural", "house_id": 36784147, "floor": "1 planta", "m2_real": 550, "m2_useful": 500, "room_num": 5, "bath_num": 3, "ground_size": 15000, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "sur", "construct_date": 2015, "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 12, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/23/4d/24/203876950.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/95/eb/d9/203874783.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ce/b1/26/203875817.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2d/35/cc/203875596.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b0/cd/e0/203876173.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/06/88/ba/203874858.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ae/8e/0a/203876115.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/77/0f/df/203874878.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ea/a9/df/203876775.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f9/19/44/203874821.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/bc/7b/2d/203876076.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1f/68/a4/203875997.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:56:12", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 0, "balcony": 0, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Apartamento situado en primera planta. lateralmente al mar y playa de Es Pujols. con excelentes vistas al mar y a la bahia de Es Pujols. Se compone de un dormitorio amplio con armario empotrado. un ba\u00f1o completo. un salon-comedor con cocina y un balcon. Ha sido reformado en 2002: cocina. ba\u00f1o. suelo e instalaci\u00f3n el\u00e9ctrica nuevos. Dispone de luz y agua dulce. .Est\u00e1 ubicado en una calle peatonal sin tr\u00e1fico y sin bares. justo al lado de los varaderos de pescadores. A escasos metros hay un parking subterraneo..El edificio permite alquileres tur\u00edsticos. por lo que se podr\u00eda tramitar la licencia tur\u00edstica para alquileres vacacionales.", "ad_last_update": "2020-02-24", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Calle Cartagena ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Calle Cartagena", "price": 275000, "house_type": "Piso", "house_id": 37218615, "m2_real": 40, "m2_useful": 39, "room_num": 1, "bath_num": 1, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "este", "construct_date": 1983, "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "floor": "planta 1\u00aa exterior", "lift": 0, "num_images": 18, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7c/43/97/215664163.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/51/5f/a0/215664171.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/91/98/6d/215664159.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/20/8c/b1/215664147.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/63/0a/7a/215664162.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/60/54/01/215664146.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a7/b4/86/215664161.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ab/cd/f2/215664158.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ed/b5/1f/215664164.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/99/6f/aa/215664150.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ed/90/d3/215664166.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e2/73/e0/215664160.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/52/49/3d/215664167.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5b/0e/70/215664168.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f6/54/f6/215664165.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/13/8d/45/215664151.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1d/c3/4d/215664170.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e0/eb/b6/215664169.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:56:14", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Casa unifamiliar de 82 m2 habitables. m\u00e1s terrazas y garaje con trastero. En total hay 110 m2 construidos. .Est\u00e1 construida en los a\u00f1os 70 y reformada hace 10 a\u00f1os. .Se situa en un entorno r\u00fastico entre Es Pujols y San Fernando. donde disfruta de mucha tranquilidad y buen acceso. .Dispone de dos dormitorios dobles. un sal\u00f3n \u2013 comedor. cocina abierta al salon. dos terrazas cubiertas..Sobre el terreno de 500 m2 adem\u00e1s de la casa tambien hay un garaje cerrado para un coche y un trastero. .La casa dispone de luz electrica y se abastece de agua de conexion a la red de aguas. una cisterna propia de 25 Tn. y un pozo propio. .Tambien dispone de aire condicionado. con bomba de calor. y estufas a gas. ademas de una chimenea. Ventanas de doble cristal y mosquiteras.", "ad_last_update": "2020-06-14", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Camino de Ses Vinyes ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Camino de Ses Vinyes", "price": 649000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 38137201, "m2_real": 110, "m2_useful": 82, "room_num": 2, "bath_num": 1, "ground_size": 500, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "norte", "construct_date": 1972, "num_images": 13, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/af/5c/40/231280089.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/97/bd/bf/231280092.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c3/b2/f5/231280084.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/aa/d3/fa/231280079.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/37/59/c7/231280080.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fe/0a/cf/231280091.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a4/03/5b/231280082.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/30/75/c8/231280090.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b3/19/e0/231280085.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b2/69/3a/231280093.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/83/c5/60/231280088.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a8/a6/30/231280081.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0d/63/61/231280083.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:56:16", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 1, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Casa con proyecto de ampliaci\u00f3n a 250m2. oportunidad!.Les presentamos esta preciosa casa una parcela rodeada de savinas a escasos 10 minutos del puerto.Actualmente es una fant\u00e1stica vivienda de 1 dormitorios doble con ba\u00f1o en suite. cocina independiente. amplio y luminoso sal\u00f3n comedor y cocina independiente con lavadero..Hay presentado un proyecto de ampliacion de 250m2 m\u00e1s piscina en el Consell que se preve\u00e9 est\u00e9 aprobado antes de finalizar el a\u00f1o 2019..Disponemos de toda la documentaci\u00f3n..En la vivienda hay luz corriente y cisterna propia..Posibilidad de comprar la casa vecina que se encuentra muy cercana. todo el conjunto est\u00e1 a la venta por 950.000\u20ac: 2 casas de 50m2 con 10.000m2 de terreno y posibilidad real de ampliar una de ellas..Visitala .solicita informacion.nuevosinmuebles .videllamada .trabajandoparati .llamadaonline.", "ad_last_update": "2020-06-06", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Calle Punta Prima, 14 ", " Urb. Formentera, Punta Prima ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Urb. Formentera, Punta Prima", "loc_neigh": "Calle Punta Prima, 14", "price": 650000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 86106040, "floor": "1 planta", "m2_real": 50, "m2_useful": 49, "room_num": 1, "bath_num": 1, "ground_size": 5000, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "sur", "heating": "calefacci\u00f3n individual: bomba de fr\u00edo/calor", "num_images": 17, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8a/da/82/683709317.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4e/c6/84/683709296.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/eb/9f/f2/683709289.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/70/70/1e/683709293.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/81/31/87/683709290.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6e/7f/44/683709291.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ef/c8/2a/683709298.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/87/44/9f/683709300.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5a/98/d3/683709304.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/77/f2/e6/683709306.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/60/f6/54/683709302.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/36/52/2e/683709309.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/38/75/a2/683709314.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ee/6c/8e/683709311.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9a/87/42/683709308.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ca/35/73/683709312.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4c/bf/78/683709325.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:56:19", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 1, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 1, "green_zone": 1, "active": 1, "ad_description": "Oportunidad de vivienda en Formentera.Les presentamos esta fant\u00e1stico piso en el pueblo de Sant Ferran con unas estupendas vistas al campo..Se trata de una vivienda de tipo familiar. compuesta de 3 habitaciones dobles con 2 ba\u00f1os completos (uno dee llos en suite)..Dispone de una amplio sal\u00f3n comedor con acceso a la terraza y una pr\u00e1ctica cocina independiente que tambi\u00e9n tiene acceso a la terraza..La zona frente la vivienda es un p\u00e1rking p\u00fablico. donde es f\u00e1cil encontrar plaza. inlcuso en los meses de verano..Tiene a pie todos los servicios como bares. supermercados. bancos.. ..Si busca una vivienda para vivir todo el a\u00f1o o pasar sus vacaciones. no dude en contactarnos..Precio negociable.", "ad_last_update": "2020-06-04", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Calle de Migjorn, 8 ", " Urb. Formentera ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Urb. Formentera", "loc_neigh": "Calle de Migjorn, 8", "price": 650000, "house_type": "Piso", "house_id": 88709972, "m2_real": 117, "m2_useful": 105, "room_num": 3, "bath_num": 2, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "sur", "construct_date": 2005, "heating": "calefacci\u00f3n individual: bomba de fr\u00edo/calor", "floor": "planta 1\u00aa exterior", "lift": 0, "num_images": 16, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/da/94/91/753339902.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f1/de/f4/753339904.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7a/c6/c8/753339927.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2b/55/bf/753339920.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f5/9d/b0/753339957.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/60/30/9a/753339922.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d7/bf/d1/753339909.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/62/03/1b/753339929.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/db/37/84/753339937.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9e/55/cc/753339938.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7a/29/5f/753339932.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b4/3d/67/753339913.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c4/a8/4c/753339940.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fe/b0/1d/753339941.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/31/7f/6e/753339942.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1b/8e/95/753339956.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:56:22", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Si lo que buscas en vivir en Formentera de forma arm\u00f3nica con la verde naturaleza salvaje de la isla y el azul de sus aguas. aqu\u00ed te ofrecemos esta maravillosa casa en la isla de Formentera. .Cerca de Es Pujols encontramos \u00e9sta tranquila casa totalmente reformada con un gusto sereno y acorde con la naturaleza que la rodea..Se compone de un sal\u00f3n comedor con salida a la terraza y jardines privados. dos habitaciones. cuarto de ba\u00f1o y cocina abierta al sal\u00f3n..Con posibilidad de ampliar legalmente una planta completa de s\u00f3tano con ventanas de luz natural al ser la casa elevada del terreno..Zona muy tranquila y de f\u00e1cil acceso..Parcela de 1620m2.Vivienda de 80m2.", "ad_last_update": "2020-06-03", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" venda de sa punta ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "venda de sa punta", "price": 700000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 89386635, "floor": "1 planta", "m2_real": 80, "m2_useful": 66, "room_num": 2, "bath_num": 1, "ground_size": 1620, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "sur, este", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 19, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0a/18/d2/775841914.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/52/9c/12/775841919.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/75/fe/d9/775841929.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/80/67/af/775841928.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/18/51/a9/775841904.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/83/b6/90/775841905.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0b/2c/17/775841926.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/92/64/5f/775841902.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/16/fb/3a/775841912.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/85/85/6b/775841913.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/00/e6/46/775841916.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e0/1f/bf/775841915.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/94/ef/d7/775841932.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/26/1f/8a/775841927.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7c/19/fa/775841931.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f4/fe/df/775841917.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/73/f0/de/775841903.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/53/cb/9d/775841930.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9b/1e/c0/775841918.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:56:24", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 0, "balcony": 1, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "En uno de los mejores edificios de Sant Francesc. con vistas al campo. encontramos este magn\u00edfico apartamento de 108m2. Dividido en 3 habitaciones. 2 ba\u00f1os. cocina. lavadero/despensa. amplio sal\u00f3n con salida a una terraza amplia con vistas. Zona de f\u00e1cil p\u00e1rquing y con todos los serviciosa escasos metros. Sant Francesc es sin ninguna duda. el nucleo por excelencia de los \u00faltimos a\u00f1os. con los mejores restaurantes. tiendas. y toda la oferta necesaria. Una gran oportunidad...", "ad_last_update": "2020-06-05", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Calle ua 5/9, 1 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Calle ua 5/9, 1", "price": 800000, "house_type": "Piso", "house_id": 39614978, "m2_real": 108, "room_num": 3, "bath_num": 2, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "este", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "floor": "planta 2\u00aa exterior", "lift": 0, "num_images": 9, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/df/62/01/263432257.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/07/a3/a0/263432270.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/21/15/69/263432271.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ef/81/7c/263432272.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a4/14/82/263432274.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/13/04/1c/263432278.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/67/1e/19/263432279.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0a/1f/e0/270601328.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/cb/6a/fd/270601460.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:57:02", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 0, "balcony": 0, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Sin lugar a dudas Cala Saon es uno de enclaves m\u00e1s exclusivos de Formentera. Quien no ha contemplado la mejor puesta de Sol del Mediterraneo desde sus acantilados. o quien no se ha remojado por las cristalinas aguas de su Playa. O quien no ha navegado por sus aguas transparentemente turquesas? Pues tenemos el lujo de ofrecerles una propiedad. en exclusiva. en la mejor situaci\u00f3n posible. Una aut\u00e9ntica joya. En primera l\u00ednea. con la puesta de Sol enfrente de una terraza fant\u00e1stica para perderse para siempre. Si est\u00e1s buscando un enclave exclusivo. no busques m\u00e1s. Aqu\u00ed lo tienes!", "ad_last_update": "2019-06-18", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Diseminado Diseminados Var, 1 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Diseminado Diseminados Var, 1", "price": 6500000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 83095575, "m2_real": 325, "room_num": 6, "bath_num": 5, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "oeste", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 5, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/dc/f6/f3/611474312.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/03/34/31/611474323.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c8/b6/87/611474324.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7e/5a/a0/611474325.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fd/d2/62/611474326.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:57:04", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 0, "balcony": 0, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Situaci\u00f3n magn\u00edfica. en plena Playa de Migjorn. a escasos 50m del mar. encontramos esta casa. con un potencial incre\u00edble. En un magn\u00edfico entorno de pinos y acceso directo a la Playa. las posibilidades son infinitas. Con 120 m2. la casa cuenta actualmente con 3 habitaciones. ba\u00f1o. cocina y un amplio sal\u00f3n comedor. desde donde contemplar una espectacular vista. Tambi\u00e9n hay un garaje/anexo de unos 50 m2. Zona con vecinos pero muy tranquila. Ven. visita y enam\u00f3rate!", "ad_last_update": "2019-06-18", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Camino de Migjorn I, 2834 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Camino de Migjorn I, 2834", "price": 1200000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 83098113, "m2_real": 120, "room_num": 3, "bath_num": 1, "condition": "segunda mano/para reformar", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 5, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/88/42/99/611522827.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fa/6a/4e/611522829.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8e/17/d6/611522830.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/46/fb/ce/611522831.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/61/b9/81/611522832.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:57:06", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 1, "active": 1, "ad_description": "Apartamento en edificio muy bien cuidado. con jard\u00edn comunitario. en la zona m\u00e1s tranquila de es Pujols. aislado de la concentraci\u00f3n tur\u00edstica en los veranos..Se trata de un piso en planta baja. con terraza en la entrada. living con comedor y cocina a vista. armarios empotrados en el pasillo. una habitaci\u00f3n de matrimonio. un ba\u00f1o completo de ducha..\u00d3ptima oportunidad de inversi\u00f3n..Si desea una plaza de parking con el apartamento. el precio total es de 340.000\u20ac.", "ad_last_update": "2020-04-11", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Calle Espalmador, 87 I ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Calle Espalmador, 87 I", "price": 320000, "house_type": "Piso", "house_id": 84860193, "m2_real": 50, "room_num": 1, "bath_num": 1, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "norte", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "floor": "bajo exterior", "lift": 0, "num_images": 8, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/91/42/dc/648492238.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a8/52/b4/648492258.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7f/15/22/648492281.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/38/af/b4/648492289.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/94/13/a3/648492400.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/bc/59/18/648492522.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/de/6e/03/648492555.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8b/ec/16/648492576.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:57:08", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 1, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Bonita casa reformada en el a\u00f1o 2012 y recien modernizada sin alterar la arquitectura original. esta casa esta ubicada en una de la zona logisticamente mas comoda de la isla..Se distribuye sobre dos niveles. la planta baja esta\u2019 formada por una entrada que divide la zona de dormitorios en dos partes cada una de las cuales respectivamente con dos habitaciones y un total de tres ba\u00f1os..La primera planta esta\u2019 formada por una cocina abierta y un acogedor salon con salida a una terraza cubierta que goza de una bonita vista al mar. desde esta misma terraza hay luego acceso a otra terraza mas grande y a una tercera terraza/solarium con vista abierta al mar y a la mola.", "ad_last_update": "2020-02-20", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Camino de Can Joan de Sa Punta, 4084 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Camino de Can Joan de Sa Punta, 4084", "price": 1500000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 85589749, "floor": "2 plantas", "m2_real": 175, "room_num": 4, "bath_num": 3, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "este", "construct_date": 1980, "heating": "calefacci\u00f3n individual", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 13, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/09/c3/01/667504578.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/66/6d/f5/754359513.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d1/40/39/754359379.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/90/id.pro.es.image.master/dc/20/e0/667504560.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e2/79/da/754359229.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/90/id.pro.es.image.master/72/54/dc/667504563.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/90/id.pro.es.image.master/b5/9b/f3/667504577.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/90/id.pro.es.image.master/a1/02/84/667504575.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/90/id.pro.es.image.master/da/95/20/667504581.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/90/id.pro.es.image.master/57/ee/1f/667504580.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/90/id.pro.es.image.master/1b/55/92/667504584.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/90/id.pro.es.image.master/cd/f2/09/667504585.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/74/74/d1/667504586.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:57:11", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Finca en posici\u00f3n espectacular con unas vistas \u00fanicas: desde La Mola hasta las playas de Illetas. el puerto y la puesta de sol a Es Vedr\u00e1. Esta finca preciosa est\u00e1 completamente reformada..Se compone de. 2 habitaciones. 2 ba\u00f1os. Cocina abierta. Sal\u00f3n y comedor con chimenea. 2 porches que se presentan como sal\u00f3n adicional.Actualmente esta finca dispone solamente de energ\u00eda solar. pero se vende con. Cedula de habitabilidad en tramite. Certificado energetico.As\u00ed se deja conectar a la corriente..La casa se vende amueblado. Todo est\u00e1 luminoso y acogedor. Tranquilidad y vistas muy especiales!", "ad_last_update": "2019-09-28", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Camino de Can Joan de Sa Punta, 4105 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Camino de Can Joan de Sa Punta, 4105", "price": 980000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 86984645, "m2_real": 62, "room_num": 2, "bath_num": 2, "ground_size": 460, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "norte, oeste", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 16, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e0/50/95/707903403.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4a/cf/af/707903402.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3f/b1/00/707903419.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/13/be/48/707903428.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4e/d4/be/707903418.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/56/eb/a2/707903420.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a8/c3/d6/707903436.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/98/76/48/707903421.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/18/0b/51/707903438.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/47/9b/d0/707903439.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/97/13/3d/707903429.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e7/b0/cd/707903405.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b0/ea/78/707903404.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0c/a5/71/707903422.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5d/4a/35/707903430.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c0/83/d3/707903437.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:57:13", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 0, "balcony": 0, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Chalet a\u00f1o 70 con torre grandes espacios es una villa con un estilo particular cuatro mil metros de jard\u00edn esta para reformar parcialmente. la parte del piso bajo tiene tres habitaciones dobles con dos ba\u00f1os y un ba\u00f1o de cortes\u00eda y una grande cocina que se abre con puerta ventanas sobre una terraza con jard\u00edn. limpiando los arboles se vuelve a obtener una vista al mar vista a ibiza estupenda. y el primer piso pasando dos salones encontramos una escalera que sube a la m\u00e1ster suite con ba\u00f1o y con una vista preciosa al mar.", "ad_last_update": "2019-12-04", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" CM DE DALT DE PORTO SALER, 553 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "CM DE DALT DE PORTO SALER, 553", "price": 2250000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 87895141, "m2_real": 329, "room_num": 4, "bath_num": 3, "ground_size": 2466, "condition": "segunda mano/buen estado", "num_images": 6, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/97/3b/1f/733697404.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/49/9e/9b/733697405.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/84/e8/e7/733697420.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c5/f1/35/733697436.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a0/f9/d6/733697419.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3a/98/1d/733697421.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:57:16", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 1, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Finca de 2 plantas con unas vistas estupendas sobre toda la isla de Formentera y la puesta de sol a Es Vedra..Posici\u00f3n central. se puede ir andando hasta la playa de Arenals..Consiste de.Planta baja. - amplio sal\u00f3n con comedor y salida a una terraza media cubierta. - peque\u00f1a cocina separada. tambi\u00e9n con acceso a la terraza. - amplia terraza. media cubierta con vistas maravillosas.Planta s\u00f3tano. - 2 habitaciones (una en suite). - 2 ba\u00f1os. - almac\u00e9n. - muy amplia terraza.Garaje (18 m2).Solarium en el techo.La finca tiene electricidad de la red. suministro de agua via 2 cisternas muy grandes..La casa necesita algunas reformas. pero ofrece muchas posibilidades..Esta casa tiene unas vistas estupendas y con sus 3 terrazas en 3 niveles se deja disfrutar de las beneficios y de la belleza de la isla de Formentera..Certificado energ\u00e9tico existe. C\u00e9dula de Habitabilidad en tramite.", "ad_last_update": "2020-02-07", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Venda de Sa Puyada s/n ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Venda de Sa Puyada s/n", "price": 995000, "house_type": " Finca r\u00fastica", "house_id": 88570033, "floor": "2 plantas", "m2_real": 80, "room_num": 2, "bath_num": 2, "ground_size": 2600, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/para reformar", "orientation": "norte", "construct_date": 1980, "heating": "calefacci\u00f3n individual", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 15, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/13/72/3e/749846389.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/07/0a/c3/749846393.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/dc/5a/55/749846378.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/74/47/80/749846392.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/54/17/55/749846397.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/12/92/ec/749846388.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ff/ae/20/749846391.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9c/c3/cf/749846394.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2a/f9/66/749846377.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/82/05/aa/749846395.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2d/7d/99/749846358.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9e/ff/53/749846398.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7c/61/af/749846390.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/df/55/37/749846399.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/95/b9/4b/749846396.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:57:18", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 0, "balcony": 0, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Finca en venta en Formentera con licencia tur\u00edstica.Se promociona la venta de finca con licencia tur\u00edstica situada en Cap de Barber\u00eda..Sobre una parcela de 16.347 m2 se encuentra una casa de 100 m2 distribuidos en 3 habitaciones. dos son dobles y una individual. dos cuartos de ba\u00f1os. sala de estar. cocina separada con comedor y chimenea..En La misma parcela se encuentra una casita de piedra que no se puede derribar (solo se puede reformarla). siendo Patrimonio Hist\u00f3rico-Art\u00edstico..La finca admite proyecto de ampliac\u00edon. a continuac\u00f3n los datos del INFORME URBANISTICO..CLASIFICACI\u00d3N.-Superficie de la parcela: 16.347. 20 m2.-Edificaci\u00f3n existente: 153 m2 (vivienda+anexo).-Edificaci\u00f3n existente a derribar: 48 m2 (almac\u00e9n).\u2013Edificaci\u00f3n m\u00e1xima permitida (2% sobre 15.000 m2 + 1% sobre resto parcela).(15.000\u00d70.2) + (1347.20\u00d70.1) = 313.47 m2.Quedan por ampliar:.Planta baja 313.47 m2 \u2013 153 m2 = 160.47 m2.Planta s\u00f3tano 160.47 m2.Ocupaci\u00f3n m\u00e1xima permitida (3%).16.347. 20\u00d70.3 = 490.41 m2.Esto incluye: Edificaci\u00f3n (existente + apliaci\u00f3n) + piscina + pavimentos. .Para mas informaciones no dude en ponerse en contacto con nosotros. estaremos encantados de poder atender.", "ad_last_update": "2020-02-20", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "", "price": 1800000, "house_type": " Finca r\u00fastica", "house_id": 88763511, "floor": "1 planta", "m2_real": 153, "room_num": 3, "bath_num": 2, "ground_size": 16000, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "sur, este", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 35, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/37/dd/d7/754508888.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a7/51/c6/754508872.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/58/43/45/754508889.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ff/6f/77/754508894.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/42/ac/8c/754508890.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ce/5e/a6/754508874.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b6/e3/dc/754508885.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/14/56/92/754508908.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8f/01/3e/754508891.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a9/24/21/754508896.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2b/94/40/754508897.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/43/37/a6/754508892.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f9/ff/3e/754508907.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/25/40/f9/754508887.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/76/24/4c/754508906.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6f/59/0f/754508893.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/39/47/08/754508875.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/07/95/e9/754508873.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4b/91/d8/754508895.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/48/84/f8/754508898.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/52/d4/cd/754508909.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/33/8c/d9/754508914.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fa/c1/58/754508900.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/32/e7/47/754508911.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/17/23/a3/754508918.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fc/5b/0b/754508916.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/40/99/c4/754508917.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/29/2a/92/754508910.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d9/16/20/754508912.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ea/75/06/754508919.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/bb/18/fb/754508899.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/29/27/89/754508920.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/eb/95/e9/754508913.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/39/f7/7e/754508922.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d7/f8/d8/754508921.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:57:21", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 1, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Esta casa esta construida en una sola planta y dispone de diferentes espacios. .La casa tiene licencia turistica para 4 personas y 2 m\u00e1s para el estudio..La vivienda principal consta de dos habitaciones dobles. sala comedor cocina. un ba\u00f1o interior y uno exterior. El salon conecta con una bonita baranda y esta a su vez con la terraza que da al jard\u00edn. .Tambien hay una terraza grande. de 60m cuadrados en el terrado con preciosas vistas al mar y a la isla de ibiza. .Dispone de un precioso jard\u00edn con una rom\u00e1ntica pergola y en un rinc\u00f3n del jard\u00edn se encuentra la lavander\u00eda..La casa tiene tambi\u00e9n una zona barbacoa..Dispone de un cuartito de herramientas. un trastero. .En otra zona del jard\u00edn se encuentra un bungalow independiente con ba\u00f1o y cocina exterior que es perfecto durante el verano y que sirve para almacenar el inmoviliario exterior en invierno..La vivienda tiene adicionada un estudio de unos 25 metros cuadrados con licencia turistica para dos personas. Este dispone de ba\u00f1o y cocina en el interior y en su jard\u00edn un bonito chill out con una dutxa exterior..En la entrada. al exterior de la vivienda hay un espacio para dejar el coche. Es una plaza de parking exterior cubierta. Tiene tambi\u00e9n en el parking un gran armario empotrado perfecto para almacenaje!.Todos los espacios se comunican por la baranda y jard\u00edn. Tienen 3 entradas independientes. Pueden ser habitados y alquilados conjuntamente o por separados.", "ad_last_update": "2020-03-13", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Calle des Camp des Pou, 3893 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Calle des Camp des Pou, 3893", "price": 1490000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 86373515, "floor": "1 planta", "m2_real": 150, "room_num": 3, "bath_num": 3, "ground_size": 823, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "norte", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 39, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/18/e8/17/691264895.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b3/7d/31/691277496.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c4/9c/89/691264857.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/16/db/df/691264884.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/53/22/a6/691264860.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/94/dc/62/691264861.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1c/e6/09/691264869.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/87/e4/cc/691264873.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d4/32/6e/691264883.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fe/aa/21/691264877.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e5/1b/10/691264875.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/97/d5/73/691272352.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8a/c8/fa/691272455.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9d/c5/bc/691272451.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/09/58/d9/691264904.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/34/e7/65/691272453.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/bb/ed/9e/691264886.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/bb/91/9d/691264902.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/25/5a/78/691264903.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/71/d9/2d/691272464.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/17/f0/02/691277483.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/50/65/62/691272450.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8e/2b/ba/691264880.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e5/19/9d/691264894.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f7/90/8e/691264876.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8d/85/d8/691272463.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6f/84/16/691264871.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5d/6b/87/691264879.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d4/9b/22/691274831.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/39/03/6c/691274848.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d2/58/59/691274906.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/28/d3/8d/691274962.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5e/25/93/691274963.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8f/d1/78/691274964.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/01/9d/70/691274858.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a4/62/94/691277441.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/69/d5/57/691276350.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fb/af/b8/691277440.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e8/eb/38/691277442.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:57:24", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Casa unifamiliar en el centro de Es Calo. cerca del mar. que necesita ligeras reformas. Se encuentra muy bien situada en una zona id\u00edlica a escasos metros de la playa. del puerto de pescadores y del centro urbano. rodeada de sabinas y pinos. disfruta de buenas vistas al mar. Cuenta con facil acceso y dispone de electricidad. agua de pozo y de red. .Consta de un estar terraza acristalada. un sal\u00f3n con cocinita. dos ba\u00f1os. dos dormitorios y una terraza cubierta dentro de un patio de 35m2. Adem\u00e1s en el jardin hay un trastero-garaje de aproximadamente 10 m2.", "ad_last_update": "2020-04-09", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Calle de Francesc Arag\u00f3, 57 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Calle de Francesc Arag\u00f3, 57", "price": 870000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 35654874, "floor": "1 planta", "m2_real": 88, "m2_useful": 80, "room_num": 2, "bath_num": 2, "ground_size": 1300, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/para reformar", "orientation": "norte, sur", "construct_date": 1984, "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 18, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a5/40/18/184561987.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/91/13/84/184561988.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/75/d9/b7/184561978.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2e/ac/b2/184561979.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/98/57/72/184561980.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1e/e6/30/184561981.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/03/c2/9c/184561982.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/68/84/d7/184561983.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f8/2f/67/184561984.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9a/31/d8/184561985.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/aa/a5/a1/184561986.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d1/09/43/184562436.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1f/89/42/184562437.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e4/bf/d6/184562608.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/88/80/d3/184562609.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/46/01/a4/184562610.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/08/62/30/184562611.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1a/e2/77/184562612.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:57:26", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 0, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 1, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "MARAVILLOSA CASA EN ES MIRADOR En una parcela de 23.000 m2 de bosque en la subida a La Mola se encuentra esta casa completamente reformada. Con 256 m2 repartidos en 5 habitaciones (1 suite y 4 dobles) y 4 ba\u00f1os. la casa cuenta con una excelente terraza con piscina que preside la propiedad y desde la cual puede verse la panor\u00e1mica de todo Formentera. Se trata de una propiedad aut\u00e9nticamente \u00fanica para los amantes de la tranquilidad. la discreci\u00f3n y la exclusividad. Sin vecinos. sin ruidos. Solamente naturaleza. sol y tranquilidad. A 5 minutos de la playa y servicios m\u00e1s cercanos en Es Cal\u00f3.", "ad_last_update": "2020-06-05", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Carretera la savina, 1179 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Carretera la savina, 1179", "price": 4500000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 36164254, "m2_real": 256, "room_num": 5, "bath_num": 1, "ground_size": 22761, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "oeste", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 12, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/97/76/eb/192876032.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c9/a6/40/192876033.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/71/6e/3f/192876034.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/02/17/68/192876035.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a9/6f/7a/192876036.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ac/1a/d2/192876037.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/79/74/93/192876048.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d7/c3/d3/192876049.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5b/50/51/192876050.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/70/5e/d9/192876051.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/65/02/04/192876052.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/38/62/e6/192876053.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:57:29", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 0, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 1, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "FANT\u00c1STICA CASA EN CAP DE BARBERIA En una finca mixta agr\u00edcola-forestal de 16.000m2 encontramos esta magn\u00edfica casa de nueva construcci\u00f3n. A pocos minutos de la Playa de Cala Saona. pero en un entorno privado y exclusivo podemos disfrutar de esta preciosa casa con 8 habitaciones. 5 ba\u00f1os. piscina y todas las comodidades que necesitas para disfrutar de Formentera desde el primer dia. Distribuida en una cuerpo principal de 286 m2. un anexo de 63 m2 y un garaje de 63 m2. cuenta con amplias terrazas. jardines y piscina que hacen del entorno de la casa un lugar estupendo para relajarse y refrescarse.", "ad_last_update": "2020-06-05", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" diseminado diseminados var, 146 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "diseminado diseminados var, 146", "price": 2975000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 36164257, "m2_real": 412, "room_num": 8, "bath_num": 5, "ground_size": 16000, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "sur", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 11, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/88/96/1b/192876101.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/de/80/ac/192876102.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2d/92/45/192876103.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8e/3b/24/192876104.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/11/79/f8/192876105.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7e/7a/2d/192876106.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/31/83/0e/192876107.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/92/b4/07/192876108.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/87/fd/6e/192876109.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8b/9a/42/192876111.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ab/b0/a2/192876112.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:57:32", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Casa situada en la zona de Cala Saona a 100 metros de la playa misma para disfrutar de la tranquilidad de Formentera. La casa se encuentra en un entorno maravilloso. rodeada de pinos mediterr\u00e1neos y cerca del hotel Cala Saona. dispone de un jard\u00edn cuidado y de una terraza soleada..Su tranquilidad y fant\u00e1stica ubicaci\u00f3n la convierten en una oportunidad \u00fanica para todos los amantes de las vacaciones en Formentera..Se compone de dos habitaciones. un ba\u00f1o y otro peque\u00f1o aseo. sal\u00f3n y cocina abiertos a la gran terraza exterior para poder disfrutar del verano.", "ad_last_update": "2019-10-14", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Cala Saona s/n ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Cala Saona s/n", "price": 690000, "house_type": " Chalet adosado", "house_id": 39027875, "floor": "1 planta", "m2_real": 73, "m2_useful": 68, "room_num": 2, "bath_num": 1, "ground_size": 528, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "este", "construct_date": 1980, "energetic_certif": "inmueble exento", "num_images": 20, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5c/f0/ee/589892730.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/01/06/c6/589892729.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d9/5b/4f/589892724.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/24/46/80/252207755.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e1/6d/2e/589892728.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/55/41/2d/252207758.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5a/d0/85/589892727.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0d/9e/c3/252207753.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/18/68/6a/252207756.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/90/id.pro.es.image.master/19/fc/cc/589892732.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f4/a7/32/589892725.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/44/08/09/252207751.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/36/eb/21/589892731.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/47/df/da/589892726.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/39/db/f7/599604180.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f4/c7/be/599604183.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c7/8a/21/599604185.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c7/cf/7c/599604186.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/bc/c8/52/599604213.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/33/dd/7e/599604192.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:57:34", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 1, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Una inmueble de lujo. en Formentera. Se trata de una reforma y ampliaci\u00f3n de una casa payesa tradicional de unos 250 m2. emplazada sobre una parcela de 8.650 m2..Se encuentra situada a 3.2 km de San Francisco Javier en direcci\u00f3n a Es Cap de Barbaria. .Se trata de un proyecto singular puesto que se parte de una casa tradicional de gruesos muros de piedra y la parcela tiene vistas al mar (zona de Migjorn con La Mola al fondo). .Todas las estancias. 3 habitaciones. sal\u00f3n. cocina. zona de piscina y el chill out en la planta cubierta est\u00e1n enfocados a las vistas contando con una visual directa. .Adem\u00e1s. el camino es un \u201ccul de sac\u201d con lo que no se sufren los ruidos y molestias del tr\u00e1fico cercano. ni de los ciclomotores perdidos.", "ad_last_update": "2020-06-01", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Cap de Barberia s/n ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Cap de Barberia s/n", "price": 3500000, "house_type": " Casa rural", "house_id": 39995000, "floor": "1 planta", "m2_real": 300, "m2_useful": 250, "room_num": 3, "bath_num": 2, "ground_size": 8650, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "sur", "num_images": 15, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a3/26/be/271391973.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5f/45/7a/271391963.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a7/7e/4d/271391964.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/88/0b/70/271391974.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/57/2b/00/271391975.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fc/5d/3c/271391965.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/98/04/bb/271391977.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7e/52/f7/271391976.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/13/53/8b/271391978.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/eb/51/47/271391979.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/41/43/6b/271391980.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f1/13/62/271391966.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/58/be/1c/271391982.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/46/ec/e9/271391967.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/24/ff/4d/271391981.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:57:37", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 1, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Una preciosa villa en Formentera en unos de los lugares m\u00e1s paradisiacos de la isla. la Platja de Migjorn. .Se encuentra rodeada por la vegetaci\u00f3n t\u00edpica del lugar. bosques de pinos y savinas en una ubicaci\u00f3n capaz de ofrecer unas preciosas vistas y una tranquilidad incomparable y dif\u00edcil de encontrar hasta en los meses m\u00e1s concurridos de la temporada tur\u00edstica..La casa se compone de cinco dormitorios. est\u00e1 dotada con siete salas de ba\u00f1o y desde sus terrazas se puede gozar del sol en todo el a\u00f1o..La casa tiene la posibilidad de obtener la licencia para construir una piscina..Cerca del pueblo de Sant ferran y no muy lejos de La Mola esta villa es ideal para poder ser alquilada durante la temporada u habitada.", "ad_last_update": "2020-01-09", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Migjorn s/n ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Migjorn s/n", "price": 3100000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 81273733, "floor": "1 planta", "m2_real": 530, "m2_useful": 470, "room_num": 5, "bath_num": 7, "ground_size": 17000, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "sur", "construct_date": 2010, "num_images": 15, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ff/6d/5f/574062425.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/47/48/1b/574062426.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8a/e3/46/574062262.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0a/59/05/574062252.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c2/50/f8/574062298.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f2/61/a0/574062299.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/02/36/24/574062302.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f9/09/95/574062364.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fd/8b/9d/574062365.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4c/e6/a7/574062423.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/41/2b/cf/574062458.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/69/05/fd/574062237.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c8/0c/f1/574062607.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5a/13/be/574062681.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/39/59/45/574062766.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:57:39", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 1, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "La casa se compone de dos niveles. En la planta baja se abre un espacioso sal\u00f3n comedor con cocina americana recien reformada. Electrodom\u00e9sticos y acabados de la mejor calidad. Desde este ambiente hay dos accesos a la parte exterior. donde se encuentra una terraza perfecta para relajarse con amigos y para hacer barbacoa. Una hermosa escalera da un toque de calor al ambiente y te lleva a la primera planta. En esa encontramos dos dormitorios y un gran ba\u00f1o con jacuzzi. La habitaci\u00f3n principal se llena de luz gracias a su gran ventana. es perfecta con su vestidor. Desde esta habitaci\u00f3n se puede adem\u00e1s salir al sol\u00e1rium para tomar el sol en privacidad. En la parte inferior de la vivienda se encuentra una tercera habitaci\u00f3n con ba\u00f1o y cocina preparado como un apartamento independiente. perfecta para tener invitados. Para todos los amantes de los detalles y de un estilo de vida lujoso. esto es el lugar perfecto donde vivir. Una fant\u00e1stica ubicaci\u00f3n inmejorable en la tranquila zona de Ses Bardetes. a pocos pasos del centro de Sant Francesc.", "ad_last_update": "2019-08-20", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" ses bardetes s/n ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "ses bardetes s/n", "price": 1250000, "house_type": " Chalet pareado", "house_id": 82078743, "floor": "1 planta", "m2_real": 230, "m2_useful": 175, "room_num": 3, "bath_num": 2, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "sur", "construct_date": 2003, "num_images": 18, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4f/ce/11/590932466.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4c/3c/5a/590932465.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/70/af/2f/590932449.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/31/76/00/590932450.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f1/ac/ef/590932470.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7a/f3/d2/590932451.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/90/91/90/590932452.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/11/bc/8a/590932463.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b5/d2/68/590932464.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/35/0a/b9/590932467.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4b/c0/6a/590932468.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/69/bc/71/590932469.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4d/c9/1b/590932484.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/61/61/70/590932471.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fd/fa/72/590932472.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2c/4d/fa/590932483.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ea/fa/19/590932486.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a3/1c/b2/590932485.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:57:41", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 0, "balcony": 1, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 1, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Este fant\u00e1stico apartamento forma parte de un complejo de viviendas de lujo. el Palace. ubicado en Es Pujols. .En la primera planta. entrando por un atrio precioso y cuidado nos encontramos con este piso que se compone de un amplio sal\u00f3n luminoso. cocina nueva equipada con electrodomesticos de marca. dos habitaciones amplias en las que encontramos en cada una un cuarto de ba\u00f1o bien dise\u00f1ado y equipado con material de alta calidad. .La casa tiene sistema de aire acondicionado fr\u00edo y calor y dispone de un balcon con vistas parciales a la contigua playa de Es Pujols.", "ad_last_update": "2020-06-15", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Es Pujols s/n ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Es Pujols s/n", "price": 1000000, "house_type": "Piso", "house_id": 82477931, "m2_real": 86, "m2_useful": 80, "room_num": 2, "bath_num": 2, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "este", "construct_date": 2011, "heating": "calefacci\u00f3n individual", "floor": "planta 1\u00aa exterior", "lift": 1, "num_images": 10, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/91/30/1d/598589857.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fa/9c/11/598589892.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/72/ff/39/598589893.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/70/0e/52/598589894.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/93/3c/3b/598589895.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d7/4e/04/598589896.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/22/37/fc/598589897.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/78/6c/79/598589898.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3e/3e/63/598589900.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f9/ff/38/598589899.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:57:44", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 1, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Esta casa rural es una verdadera oportunidad en Formentera. Se caracteriza por su estupenda vista hac\u00eda el oeste y la vecina Ibiza con su isla de Es Vedra. El jardin. cuidado. es un terreno muy amplio y presenta cuatro construcciones distintas: una casa principal. con dos dormitorios. sal\u00f3n. cocina y dos ba\u00f1os. una para los huespedes. otra m\u00e1s peque\u00f1a para el servicio y un almac\u00e9n todas con sus terrazas para disfrutar del magnifico clima y sol de Formentera y para disfrutar de las vistas que ofrece.", "ad_last_update": "2019-10-11", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Portossaler s/n ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Portossaler s/n", "price": 1680000, "house_type": " Finca r\u00fastica", "house_id": 82702936, "m2_real": 380, "m2_useful": 250, "room_num": 5, "bath_num": 4, "ground_size": 9044, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "oeste", "construct_date": 1990, "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 19, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1e/a7/b2/603052566.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b9/fd/5c/603052851.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/46/d7/ac/603053172.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/24/ac/23/603053406.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/53/1d/73/603053452.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8b/9d/43/603053610.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1e/11/2f/603053738.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/09/04/0e/603053905.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c4/c6/9c/603054047.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2d/6e/58/603054120.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/77/94/2b/603055835.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/53/4b/9b/603055906.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/10/57/32/603055964.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/61/cc/6c/603055965.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c6/6c/2f/603056032.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/0a/23/ba/603056033.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/82/d5/62/603056055.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c8/36/53/603056062.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/bb/de/21/603056075.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:57:46", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 0, "balcony": 1, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Una ocasi\u00f3n para disfrutar de unas vacaciones en Formentera y para ser alquilado ya que el edificio tiene posibilidad de pedir la licencia tur\u00edstica..Se trata de un piso en pleno centro de Es Pujols. a 20mt del mar..En un edificio reformado este piso goza de una posici\u00f3n c\u00e9ntrica pero al mismo tiempo tranquila..El apartamento ha pertenecido siempre a los mismos propietarios que han dotado el piso con ventanas climalit y aire acondicionado..Desde el balc\u00f3n tiene vista mar y la playa de Es Pujols. sus bares. discoteca y restaurantes se encuentra a pocos pasos.", "ad_last_update": "2020-03-11", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Av. Miramar s/n ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Av. Miramar s/n", "price": 395000, "house_type": "Piso", "house_id": 88988852, "m2_real": 50, "m2_useful": 48, "room_num": 2, "bath_num": 1, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "este", "heating": "calefacci\u00f3n individual: bomba de fr\u00edo/calor", "energetic_certif": "inmueble exento", "floor": "planta 2\u00aa exterior", "lift": 0, "num_images": 17, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9a/ab/d3/760444874.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a8/f7/a8/760444888.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/10/81/03/760444887.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b7/a1/30/760444884.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9f/33/c1/760444883.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c2/1b/9d/760444869.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/75/7a/7f/760444885.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/db/a2/c7/760444872.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8e/c7/f9/760444871.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ae/4c/e4/760444873.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/47/70/f1/760444876.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/bf/cd/48/760444879.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/cb/54/55/760444881.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9b/94/fd/760444886.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1a/ec/a6/760444877.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2e/a3/18/760444880.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/65/1d/f4/760444882.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:57:49", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Finca r\u00fastica con casa antigua con vistas al mar y campo. mucho sol todo el d\u00eda. situada a poca distancia de la playa de Es Pujols y a 1.6 km del pueblo de San Ferran..La casa tiene muchas posibilidades a reformar y con posibilidad de ampliar con vistas espectaculares a Es Pujols desde la primera planta de la casa. tiene tambi\u00e9n un almac\u00e9n exterior de piedra. corrales. terreno bueno para cultivo en la mayor parte de la finca y un trozo peque\u00f1o del terreno es bosque.", "ad_last_update": "2020-06-15", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Camino des Pujols. ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Camino des Pujols.", "price": 1500000, "house_type": " Finca r\u00fastica", "house_id": 89726715, "floor": "2 plantas", "m2_real": 346, "m2_useful": 320, "room_num": 3, "bath_num": 1, "ground_size": 53137, "condition": "segunda mano/para reformar", "orientation": "sur", "construct_date": 1890, "heating": "no dispone de calefacci\u00f3n", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 9, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c8/f5/14/775064983.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f6/f1/ff/775065094.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1b/64/03/775065367.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a4/14/38/775065387.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/15/7e/1c/775065371.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e4/3f/0c/775065385.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a9/cf/a2/775065247.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ea/82/6d/775065788.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a0/ff/6a/775065402.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:57:52", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "distribuci\u00f3n:. terraza descubierta de 150 m2.", "ad_last_update": "2020-05-17", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Raco de Sa Galera, 1 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Raco de Sa Galera, 1", "price": 1650000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 1691476, "floor": "1 planta", "m2_real": 180, "room_num": 3, "bath_num": 2, "ground_size": 4000, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "sur", "heating": "calefacci\u00f3n individual", "energetic_certif": "no indicado", "num_images": 24, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2c/d1/5c/746829061.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/46/75/86/746829041.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/52/8d/7e/746829042.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/85/90/3b/746829075.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5f/25/38/746829067.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/65/e2/47/746829045.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/72/96/66/746829120.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b7/be/fc/746829068.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b4/2a/87/746829071.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/25/98/a4/746829129.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8f/64/6b/746829128.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3e/de/03/746829130.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3e/53/12/746829125.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3f/77/86/746829122.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/cd/83/8a/746829127.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/95/e1/71/746829123.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6c/de/20/746829118.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/90/9e/e4/746829044.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/33/ea/21/746829108.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e6/f7/bf/746829074.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f7/2e/db/746829109.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5a/8d/a5/746829135.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2f/79/67/632295307.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/24/14/ff/632295366.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:57:55", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 1, "garden": 0, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Descripci\u00f3n del tasador:.Se trata de un edificio seminuevo ubicado dentro del casco urbano de San.Fran\u00e7esc. muy cercano al centro. La vivienda es de estilo moderno. distribuido.en un amplio sal\u00f3n-comedor. cocina. tres dormitorios y dos ba\u00f1os. Tiene adem\u00e1s.una terraza de 15.75 m2..El edificio se compone de una planta semis\u00f3tano pordonde se accede al edificio.m\u00e1s 3 plantas..La vivienda se encuentra en muy buenas condiciones de uso y mantenimiento.", "ad_last_update": "2020-06-14", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Calle de Migjorn s/n ", " Urb. Edificio Roca Viva ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Urb. Edificio Roca Viva", "loc_neigh": "Calle de Migjorn s/n", "price": 650000, "house_type": "Piso", "house_id": 86221896, "m2_real": 113, "room_num": 3, "bath_num": 2, "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "este", "construct_date": 2003, "heating": "calefacci\u00f3n individual", "energetic_certif": "no indicado", "floor": "bajo exterior", "lift": 0, "num_images": 40, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f9/e5/a5/686826387.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/28/aa/e0/686824838.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/63/79/94/686824957.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c1/23/65/686825006.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5f/17/ee/686824958.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/bd/66/e3/686824959.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ee/e7/05/686825008.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/35/92/b0/686825009.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/13/76/27/686825010.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f5/4e/c0/686824960.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ef/6c/19/686825011.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ea/33/7c/686824962.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a8/fb/d2/686825027.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/69/10/06/686825016.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3c/c5/8a/686825013.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f1/cf/f1/686825015.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9b/97/60/686825014.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/89/32/e7/686825017.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/59/ff/79/686825024.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/30/0c/69/686825018.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fa/f9/d3/686825026.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/03/2a/e7/686825025.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c1/1c/88/686825019.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9c/f7/93/686825021.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c7/a9/a8/686825020.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d4/8c/3c/686825028.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c7/f7/1f/686825029.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/85/51/ce/686825030.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9e/95/1d/686825033.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/82/2d/e3/686825031.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/09/f2/67/686825032.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/90/4d/fa/686825036.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/95/46/db/686825043.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a5/d0/5f/686825035.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7b/ba/c0/686825022.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/66/cf/ff/686825044.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/df/66/72/686825034.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/4f/2a/db/686826386.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8c/8d/41/686826510.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2f/e8/c8/686826388.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:57:58", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 0, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Casita Schlafz. Cocina. ba\u00f1o Plano de 30 m\u00b2 seg\u00fan foto + extensi\u00f3n de sala de estar 4 x 6.60 posible seg\u00fan plano preliminar seg\u00fan plano fotogr\u00e1fico 2. espacio habitable adicional para alquilar a trav\u00e9s de Tiny house sobre ruedas. casa en el \u00e1rbol ver fotos y caravana - electricidad. agua. 2 cisternas. TV disponible. Alquiler con permiso de la oficina.Ingresos de alquiler 400 por d\u00eda - posible - foto de portada despu\u00e9s de la renovaci\u00f3n..Ingresos de alquiler por d\u00eda aproximadamente \u20ac 400..cerca de Sant Francesc.", "ad_last_update": "2020-05-29", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" V\u00e9nda des P\u00ed des Catal\u00e1, 2576 ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "V\u00e9nda des P\u00ed des Catal\u00e1, 2576", "price": 265000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 87865719, "m2_real": 37, "m2_useful": 30, "room_num": 1, "bath_num": 1, "ground_size": 1500, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/para reformar", "orientation": "sur", "heating": "no dispone de calefacci\u00f3n", "num_images": 11, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fa/f5/f4/732787125.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/40/3b/be/732788855.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d3/85/92/753063600.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/89/1b/62/737864760.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e5/e4/88/737864938.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/98/aa/a4/737865003.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/60/8d/b0/737870731.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e5/35/a2/752197606.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/23/96/44/752199321.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2a/ab/f4/752200306.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/79/80/10/753063326.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:58:01", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Encantadora casa de 100 m2 CON POSIBILIDAD DE AMPLIAR A 300 m2..Ubicada en la zona de Cap de Barber\u00eda en un terreno de 16.500m2..Preciosa finca totalmente llana. donde se aprecia el amanecer y el mar ( a lo lejos)..La casa consta actualmente de sal\u00f3n. cocina. comedor. 3 dormitorios. 2 cuartos de ba\u00f1o y un granero o almac\u00e9n..Consultar para m\u00e1s informaci\u00f3n..* Nota Legal. Toda la informaci\u00f3n aqu\u00ed contenida es facilitada por la propiedad y considerada fiable pero nuestra empresa no se responsabiliza de su veracidad. La oferta se sujeta a errores. cambios de precio. omisi\u00f3n y / o retirada del mercado sin aviso previo.", "ad_last_update": "2020-06-01", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Urb. IBIZA ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Urb. IBIZA", "price": 1800000, "house_type": " Casa o chalet independiente", "house_id": 86864058, "m2_real": 100, "m2_useful": 80, "room_num": 3, "bath_num": 2, "ground_size": 16500, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "sur", "heating": "calefacci\u00f3n individual: bomba de fr\u00edo/calor", "energetic_certif": "no indicado", "num_images": 33, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c0/ff/4d/704922810.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/09/04/00/704922793.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a8/eb/ea/704922794.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/48/fd/0e/704922795.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c6/5e/45/704922811.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b1/92/f9/704922812.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/37/f0/1d/704922813.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7e/06/ea/704922816.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c8/18/b4/704922817.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e9/7c/c4/704922818.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/b6/ee/6d/704922819.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/81/d3/b9/704922820.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c6/bd/c8/704922804.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/73/cb/97/704922821.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a9/e1/a1/704922822.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e5/ed/3d/704922823.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1a/8b/2f/704922824.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ef/0e/da/704922825.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c4/4f/a7/704922805.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/eb/24/25/704922826.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ea/96/67/704922827.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/13/8e/cb/704922828.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/17/ee/31/704922829.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ee/a9/ed/704922830.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/50/2e/d2/704922831.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ac/af/d4/704922832.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/eb/ed/b6/704922833.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/24/29/38/704922834.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/11/f4/35/704922835.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/34/2b/65/704922836.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6d/09/60/704922837.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7c/51/9f/704922847.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/61/82/29/704922838.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:58:04", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 0, "built_in_wardrobe": 1, "terrace": 1, "balcony": 1, "garden": 1, "chimney": 0, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 0, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "C\u00f3modo y tranquilo chalet adosado cerca del puerto de Formentera .Se desarrolla en 3 plantas. .Al entrar tenemos la cocina completa. un ba\u00f1o con ducha y el sal\u00f3n con puertaventana acristalada que dan a una amplia terraza y al jard\u00edn interior comunitario..Subiendo la escalera. al primer piso. encontramos la habitaci\u00f3n principal matrimonial.otra doble con literas y un ba\u00f1o muy luminoso. .Al ultimo piso tenemos otra habitaci\u00f3n doble con una gran terraza vista a toda la salinas. al puerto y a la puesta del sol..El garaje ha sido transformado en un anexo con cocina. ba\u00f1o. sal\u00f3n y habitaci\u00f3n doble.", "ad_last_update": "2020-04-29", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" la savina ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "la savina", "price": 530000, "house_type": " Chalet adosado", "house_id": 85216469, "floor": "3 plantas", "m2_real": 95, "m2_useful": 90, "room_num": 3, "bath_num": 2, "ground_size": 150, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "norte", "construct_date": 2005, "heating": "calefacci\u00f3n individual: bomba de fr\u00edo/calor", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 22, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/c3/80/e3/657217223.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/47/7d/db/657232941.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/54/92/71/657217212.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/42/70/17/657233004.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ea/8d/d5/657216760.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/da/72/55/657216619.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fd/e7/3e/657216759.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/70/57/08/657217213.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6e/a6/14/657217214.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/cf/b3/c6/657217217.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e7/d5/7a/657216762.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ab/37/e9/657217216.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fe/59/6a/657233002.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/63/48/7f/657233005.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/21/e0/21/657217221.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/08/a5/29/657217215.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/db/22/57/657217218.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/23/3f/d1/657217224.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/80/2b/bc/657217220.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2d/39/9b/657216761.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f7/c1/4c/657217219.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d1/74/6c/657233003.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:58:07", "action": "enabled"}},
{"storage_room": 1, "built_in_wardrobe": 0, "terrace": 1, "balcony": 0, "garden": 1, "chimney": 1, "air_conditioner": 1, "reduced_mobility": 1, "swimming_pool": 0, "green_zone": 0, "active": 1, "ad_description": "Bonita casa rustica a dos pasos de la capital San Francisco en zona muy tranquila cerca de el hospital. La propriedad esta rodeada da un pinatar. buganvillas y plantas autoctonas. La parte principal de la casa se desarrolla alrededor de un patio interior estilo andaluz desde el cual se entra en las tres habitaciones principales. .La casa principal se compone de salon comedor con chimenea y grande ventana al jardin. cocina totalmente equipada. un bano completo y dos habitaciones matrimoniales..En otro lado de el patio encontramo otra habitacion idependiente. A la derecha de la casa principal con su terraza y entrada indipendiente encontramo una cuarta habitacion con un peque\u00f1o aseo y ducha exterior. Al final de el jardin hay un peque\u00f1o trastero yun altar budista.", "ad_last_update": "2020-02-08", "obtention_date": "2020-06-15", "loc_full": [" Diseminado Diseminados Var ", " Formentera ", " Balears (Illes) "], "loc_zone": "Balears (Illes)", "loc_city": "Formentera", "loc_district": "Diseminado Diseminados Var", "price": 790000, "house_type": " Casa rural", "house_id": 87235677, "m2_real": 115, "m2_useful": 114, "room_num": 4, "bath_num": 2, "ground_size": 1100, "garage": "plaza de garaje incluida en el precio", "condition": "segunda mano/buen estado", "orientation": "norte", "construct_date": 1985, "heating": "calefacci\u00f3n individual: bomba de fr\u00edo/calor", "energetic_certif": "en tr\u00e1mite", "num_images": 31, "image_urls": ["https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/78/da/91/715436811.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/90/id.pro.es.image.master/8e/09/a7/715436821.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/d5/d8/61/715437390.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9b/6e/a0/715436499.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/86/80/1a/715437389.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6c/e7/d2/715436498.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f1/fa/f6/715436508.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/86/c9/1e/715436507.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/bd/cf/33/715436509.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a5/bd/33/715437140.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/9f/3c/8f/715436550.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/3a/96/db/715436620.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/62/e8/14/715436626.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e1/af/80/715436737.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/60/34/35/715436825.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/6d/65/a6/715437394.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/f9/23/85/715437148.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a6/30/5f/715437149.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/08/2d/89/715436824.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/fe/ca/94/715436823.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/1d/cb/1a/715437393.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/be/11/41/715437395.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/e5/ea/39/715437392.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/a3/89/bb/715437391.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/98/20/a8/715437038.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/7e/78/82/715437110.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/70/c6/aa/715436972.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/2d/25/e0/715437080.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/ef/6e/23/715437150.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/5c/9e/ee/715436822.jpg", "https://img3.idealista.com/blur/WEB_DETAIL/0/id.pro.es.image.master/8c/df/68/715437388.jpg"], "image_urls_update": [], "update": 0, "delta": {"timestamp": "15/06/2020 16:58:09", "action": "enabled"}}
]